msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-06-09 22:10+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: inventree\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-29 12:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: inventree\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 452300\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /src/frontend/src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 252\n"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:28
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:132
#: src/forms/BuildForms.tsx:308
#: src/forms/BuildForms.tsx:382
#: src/forms/BuildForms.tsx:446
#: src/forms/BuildForms.tsx:592
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:788
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:239
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:267
#: src/forms/StockForms.tsx:302
#: src/forms/StockForms.tsx:730
#: src/forms/StockForms.tsx:774
#: src/forms/StockForms.tsx:813
#: src/forms/StockForms.tsx:849
#: src/forms/StockForms.tsx:887
#: src/forms/StockForms.tsx:929
#: src/forms/StockForms.tsx:977
#: src/forms/StockForms.tsx:1021
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:111
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:1050
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:95
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:76
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:370
#: src/tables/part/PartTable.tsx:37
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:49
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:136
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:107
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:122
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:86
msgid "Part"
msgstr "零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:29
#: lib/enums/Roles.tsx:36
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:77
#: src/defaults/links.tsx:36
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:185
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:131
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:274
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:313
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:765
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:37
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PartParameterPanel.tsx:13
msgid "Part Parameter Template"
msgstr "零件參數模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:38
msgid "Part Parameter Templates"
msgstr "零件參數模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:44
msgid "Part Test Template"
msgstr "零件測試模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:45
msgid "Part Test Templates"
msgstr "零件測試模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:51
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:143
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:410
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:292
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:152
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:50
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:71
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:239
msgid "Supplier Part"
msgstr "供應商零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:52
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:92
msgid "Supplier Parts"
msgstr "供應商零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:60
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:56
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:245
msgid "Manufacturer Part"
msgstr "製造商零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:61
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:109
msgid "Manufacturer Parts"
msgstr "製造商零件"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:69
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:345
msgid "Part Category"
msgstr "零件類別"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:70
#: lib/enums/Roles.tsx:38
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:336
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:1039
msgid "Part Categories"
msgstr "零件類別"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:78
#: src/forms/BuildForms.tsx:383
#: src/forms/BuildForms.tsx:447
#: src/forms/BuildForms.tsx:594
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:269
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1072
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:47
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:54
msgid "Stock Item"
msgstr "庫存項"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:79
#: lib/enums/Roles.tsx:46
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:206
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:288
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:116
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:126
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:185
msgid "Stock Items"
msgstr "庫存項"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:87
#: lib/enums/Roles.tsx:48
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:440
msgid "Stock Location"
msgstr "庫存地點"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:88
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:179
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:432
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1063
msgid "Stock Locations"
msgstr "庫存地點"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:96
msgid "Stock Location Type"
msgstr "庫存地點類型"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:97
msgid "Stock Location Types"
msgstr "庫存地點類型"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:102
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:645
msgid "Stock History"
msgstr "庫存歷史記錄"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:103
msgid "Stock Histories"
msgstr "庫存歷史記錄"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:108
msgid "Build"
msgstr "生產"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:109
msgid "Builds"
msgstr "生產"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:117
msgid "Build Line"
msgstr "生產行"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:118
msgid "Build Lines"
msgstr "生產行"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:125
msgid "Build Item"
msgstr "構建項目："

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:126
msgid "Build Items"
msgstr "構建多個項目"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:131
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:332
#: src/tables/company/ContactTable.tsx:63
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:132
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:139
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:238
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:236
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:200
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:212
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:177
#: src/tables/Filter.tsx:217
#: src/tables/TableHoverCard.tsx:82
msgid "Project Code"
msgstr "項目編碼"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:140
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:165
msgid "Project Codes"
msgstr "項目編碼"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:146
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:183
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:155
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:33
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:523
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:355
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:32
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:231
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:119
msgid "Purchase Order"
msgstr "採購訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:147
#: lib/enums/Roles.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:263
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:199
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:266
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:616
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:60
msgid "Purchase Orders"
msgstr "採購訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:155
msgid "Purchase Order Line"
msgstr "採購訂單行"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:156
msgid "Purchase Order Lines"
msgstr "採購訂單行"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:161
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:211
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:24
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:572
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:96
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:361
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:364
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:38
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:104
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:130
msgid "Sales Order"
msgstr "銷售訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:162
#: lib/enums/Roles.tsx:44
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:279
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:219
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:628
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:82
msgid "Sales Orders"
msgstr "銷售訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:170
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:360
msgid "Sales Order Shipment"
msgstr "銷售訂單配送"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:171
msgid "Sales Order Shipments"
msgstr "銷售訂單配送"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:177
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:508
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:141
msgid "Return Order"
msgstr "退貨訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:178
#: lib/enums/Roles.tsx:42
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:295
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:226
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:635
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:103
msgid "Return Orders"
msgstr "退貨訂單"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:186
msgid "Return Order Line Item"
msgstr "退貨訂單行項目"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:187
msgid "Return Order Line Items"
msgstr "退貨訂單行項目"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:192
#: src/tables/company/AddressTable.tsx:48
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:193
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:259
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:199
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:89
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:135
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:212
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:176
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:188
msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:200
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:253
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:33
msgid "Contacts"
msgstr "聯繫人"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:206
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:207
msgid "Owners"
msgstr "所有者"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:213
#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:36
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:220
#: src/tables/Filter.tsx:266
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:102
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:120
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:79
#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:40
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:75
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:45
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:206
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:189
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:217
msgid "User"
msgstr "用户"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:214
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:112
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:15
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:21
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:226
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:220
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:78
msgid "Group"
msgstr "羣組"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:221
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:118
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:23
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:27
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:82
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:99
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:273
msgid "Groups"
msgstr "羣組"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:228
msgid "Import Session"
msgstr "導入會話"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:229
msgid "Import Sessions"
msgstr "導入會話"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:236
msgid "Label Template"
msgstr "標籤模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:237
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:209
msgid "Label Templates"
msgstr "標籤模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:244
msgid "Report Template"
msgstr "報告模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:245
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:215
msgid "Report Templates"
msgstr "報告模板"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:252
#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:145
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:253
msgid "Plugin Configurations"
msgstr "插件配置"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:260
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:261
msgid "Content Types"
msgstr "內容類型"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:266
msgid "Selection List"
msgstr ""

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:267
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PartParameterPanel.tsx:21
msgid "Selection Lists"
msgstr ""

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:272
#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:114
#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:224
#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:74
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:157
#: src/components/forms/fields/ApiFormField.tsx:258
#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:45
#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:188
#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:216
#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:85
#: src/components/nav/NavigationTree.tsx:210
#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:572
#: src/components/settings/SettingList.tsx:129
#: src/forms/BomForms.tsx:67
#: src/functions/auth.tsx:612
#: src/pages/ErrorPage.tsx:11
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:124
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:643
#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:71
#: src/states/IconState.tsx:46
#: src/states/IconState.tsx:76
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:118
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:473
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:319
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: lib/enums/ModelInformation.tsx:273
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:353
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:280
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: lib/enums/Roles.tsx:32
msgid "Admin"
msgstr ""

#: lib/enums/Roles.tsx:34
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:244
#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:75
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:583
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:395
msgid "Build Orders"
msgstr "生產訂單"

#: lib/enums/Roles.tsx:50
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:202
msgid "Stocktake"
msgstr "庫存盤點"

#: src/components/Boundary.tsx:12
msgid "Error rendering component"
msgstr "渲染組件出錯"

#: src/components/Boundary.tsx:14
msgid "An error occurred while rendering this component. Refer to the console for more information."
msgstr "渲染此組件時發生錯誤。請參閲控制枱獲取更多信息。"

#: src/components/DashboardItemProxy.tsx:34
#~ msgid "Title"
#~ msgstr "Title"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:103
msgid "Error while scanning"
msgstr "掃描時出錯"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:117
msgid "Error while stopping"
msgstr "停止時出錯"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:159
msgid "Start scanning by selecting a camera and pressing the play button."
msgstr "選擇相機並按播放按鈕開始掃描。"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:180
msgid "Stop scanning"
msgstr "停止掃描"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:190
msgid "Start scanning"
msgstr "開始掃描"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:34
#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:55
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:64
msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:35
#: src/components/barcodes/BarcodeKeyboardInput.tsx:18
#: src/defaults/actions.tsx:72
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:53
msgid "Camera Input"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:63
msgid "Scanner Input"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:105
msgid "Barcode Data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:109
msgid "No barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:110
msgid "Scan or enter barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeKeyboardInput.tsx:64
msgid "Enter barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:49
#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:15
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:129
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:451
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:557
msgid "Scan Barcode"
msgstr "掃描條碼"

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:105
msgid "No matching item found"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:134
msgid "Barcode does not match the expected model type"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:145
#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:84
#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:118
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:445
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:45
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:464
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:68
msgid "Success"
msgstr "操作成功"

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:151
msgid "Failed to handle barcode"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:167
#: src/pages/Index/Scan.tsx:129
msgid "Failed to scan barcode"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:94
msgid "Low (7%)"
msgstr "低 (7%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:95
msgid "Medium (15%)"
msgstr "中 (15%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:96
msgid "Quartile (25%)"
msgstr "四分之一(25%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:97
msgid "High (30%)"
msgstr "高 (30%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:107
msgid "Custom barcode"
msgstr "自定義條碼"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:108
msgid "A custom barcode is registered for this item. The shown code is not that custom barcode."
msgstr "此條目註冊了自定義條碼。顯示的代碼並非該條碼。"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:127
msgid "Barcode Data:"
msgstr "條碼數據:"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:138
msgid "Select Error Correction Level"
msgstr "選擇錯誤糾正級別"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:170
msgid "Failed to link barcode"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:179
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:263
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:205
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:169
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:181
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:170
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:200
msgid "This will remove the link to the associated barcode"
msgstr "這將刪除關聯條碼的鏈接"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:205
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:190
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:548
msgid "Unlink Barcode"
msgstr "解綁條碼"

#: src/components/buttons/AdminButton.tsx:86
msgid "Open in admin interface"
msgstr "在管理員界面打開"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:18
#~ msgid "Copy to clipboard"
#~ msgstr "Copy to clipboard"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:31
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:31
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:51
msgid "Printing Labels"
msgstr ""

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:56
msgid "Printing Reports"
msgstr ""

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:77
#~ msgid "Printing"
#~ msgstr "Printing"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:78
#~ msgid "Printing completed successfully"
#~ msgstr "Printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:114
#~ msgid "Label printing completed successfully"
#~ msgstr "Label printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:115
msgid "Print Label"
msgstr "打印標籤"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:121
#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:146
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:121
#~ msgid "The label could not be generated"
#~ msgstr "The label could not be generated"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:130
msgid "Print Report"
msgstr "打印報告"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:152
#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "Generate"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:153
#~ msgid "Report printing completed successfully"
#~ msgstr "Report printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:159
#~ msgid "The report could not be generated"
#~ msgstr "The report could not be generated"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:167
msgid "Printing Actions"
msgstr "打印操作"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:172
msgid "Print Labels"
msgstr "打印標籤"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:178
msgid "Print Reports"
msgstr "列印報告"

#: src/components/buttons/RemoveRowButton.tsx:8
msgid "Remove this row"
msgstr "移除此行"

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:40
msgid "You will be redirected to the provider for further actions."
msgstr ""

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:44
#~ msgid "This provider is not full set up."
#~ msgstr "This provider is not full set up."

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:54
#~ msgid "Sign in redirect failed."
#~ msgstr "Sign in redirect failed."

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:15
#~ msgid "Scan QR code"
#~ msgstr "Scan QR code"

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:19
msgid "Open Barcode Scanner"
msgstr ""

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:20
#~ msgid "Open QR code scanner"
#~ msgstr "Open QR code scanner"

#: src/components/buttons/SpotlightButton.tsx:12
msgid "Open spotlight"
msgstr "打開聚焦"

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:57
#~ msgid "Unsubscribe from part"
#~ msgstr "Unsubscribe from part"

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:60
msgid "Unsubscribe from notifications"
msgstr ""

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:61
msgid "Subscribe to notifications"
msgstr ""

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:16
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:17
msgid "Fail"
msgstr "失效"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:33
#: src/tables/Filter.tsx:35
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:33
#: src/tables/Filter.tsx:36
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:94
#: src/components/calendar/Calendar.tsx:157
msgid "Calendar Filters"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:109
msgid "Previous month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:118
msgid "Select month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:139
msgid "Next month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:170
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:248
msgid "Download data"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:132
msgid "Order Updated"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:142
msgid "Error updating order"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:178
#: src/tables/Filter.tsx:92
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:225
msgid "Failed to load dashboard widgets."
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:235
msgid "No Widgets Selected"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:238
msgid "Use the menu to add widgets to the dashboard"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:62
#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:138
msgid "Accept Layout"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:94
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:71
#: src/defaults/actions.tsx:28
#: src/defaults/links.tsx:31
#: src/pages/Index/Home.tsx:8
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表盤"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:102
msgid "Edit Layout"
msgstr "編輯佈局"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:111
msgid "Add Widget"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:120
msgid "Remove Widgets"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:129
msgid "Clear Widgets"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidget.tsx:65
msgid "Remove this widget from the dashboard"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:77
msgid "Filter dashboard widgets"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:98
msgid "Add this widget to the dashboard"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:123
msgid "No Widgets Available"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:124
msgid "There are no more widgets available for the dashboard"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:22
msgid "Subscribed Parts"
msgstr "已訂購零件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:23
msgid "Show the number of parts which you have subscribed to"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:29
msgid "Subscribed Categories"
msgstr "已訂閲類別"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:30
msgid "Show the number of part categories which you have subscribed to"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:38
#: src/tables/part/PartTable.tsx:246
msgid "Low Stock"
msgstr "低庫存"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:40
msgid "Show the number of parts which are low on stock"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:45
msgid "Required for Build Orders"
msgstr "生產訂單所需的"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:47
msgid "Show parts which are required for active build orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:52
msgid "Expired Stock Items"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:54
msgid "Show the number of stock items which have expired"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:60
msgid "Stale Stock Items"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:62
msgid "Show the number of stock items which are stale"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:68
msgid "Active Build Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:70
msgid "Show the number of build orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:75
msgid "Overdue Build Orders"
msgstr "逾期的生產訂單"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:77
msgid "Show the number of build orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:82
msgid "Assigned Build Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:84
msgid "Show the number of build orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:89
msgid "Active Sales Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:91
msgid "Show the number of sales orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:96
msgid "Overdue Sales Orders"
msgstr "逾期的銷售訂單"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:98
msgid "Show the number of sales orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:103
msgid "Assigned Sales Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:105
msgid "Show the number of sales orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:110
msgid "Active Purchase Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:112
msgid "Show the number of purchase orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:117
msgid "Overdue Purchase Orders"
msgstr "逾期的採購訂單"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:119
msgid "Show the number of purchase orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:124
msgid "Assigned Purchase Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:126
msgid "Show the number of purchase orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:131
msgid "Active Return Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:133
msgid "Show the number of return orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:138
msgid "Overdue Return Orders"
msgstr "逾期的退貨訂單"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:140
msgid "Show the number of return orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:145
msgid "Assigned Return Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:147
msgid "Show the number of return orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:158
#: src/components/dashboard/widgets/GetStartedWidget.tsx:15
#: src/defaults/links.tsx:86
msgid "Getting Started"
msgstr "快速上手"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:159
#: src/defaults/links.tsx:89
msgid "Getting started with InvenTree"
msgstr "開始使用 InvenTree"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:166
#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:123
msgid "News Updates"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:167
msgid "The latest news from InvenTree"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/ColorToggleWidget.tsx:18
#: src/components/nav/MainMenu.tsx:87
msgid "Change Color Mode"
msgstr "更改色彩模式"

#: src/components/dashboard/widgets/ColorToggleWidget.tsx:23
msgid "Change the color mode of the user interface"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/LanguageSelectWidget.tsx:18
msgid "Change Language"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/LanguageSelectWidget.tsx:23
msgid "Change the language of the user interface"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:60
#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:89
#: src/pages/Notifications.tsx:53
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:115
msgid "Requires Superuser"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:116
msgid "This widget requires superuser permissions"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:133
msgid "No News"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:134
msgid "There are no unread news items"
msgstr ""

#: src/components/details/Details.tsx:117
#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "Email:"

#: src/components/details/Details.tsx:123
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:76
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:93
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:203
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:417
msgid "Superuser"
msgstr "超級用户"

#: src/components/details/Details.tsx:124
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:87
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:200
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:412
msgid "Staff"
msgstr "工作人員"

#: src/components/details/Details.tsx:125
msgid "Email: "
msgstr ""

#: src/components/details/Details.tsx:407
msgid "No name defined"
msgstr "未定義名稱"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:77
msgid "Remove Image"
msgstr "刪除圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:80
msgid "Remove the associated image from this item?"
msgstr "刪除與此項關聯的圖片？"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:83
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:187
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:275
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:276
#: src/contexts/ThemeContext.tsx:45
#: src/hooks/UseForm.tsx:33
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:106
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:333
#: src/tables/RowActions.tsx:85
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:460
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:83
#: src/forms/StockForms.tsx:778
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:203
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:408
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:887
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:109
msgid "Drag and drop to upload"
msgstr "拖曳並上傳"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:112
msgid "Click to select file(s)"
msgstr "點擊選擇文件"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:172
msgid "Image uploaded"
msgstr ""

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:173
msgid "Image has been uploaded successfully"
msgstr ""

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:180
#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:197
msgid "Upload Error"
msgstr "上傳錯誤"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:250
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:256
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:647
#: src/contexts/ThemeContext.tsx:44
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:654
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:300
msgid "Select from existing images"
msgstr "從現有圖片中選擇"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:308
msgid "Select Image"
msgstr "選擇圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:324
msgid "Download remote image"
msgstr "下載遠程圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:339
msgid "Upload new image"
msgstr "上傳新圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:346
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:359
msgid "Delete image"
msgstr "刪除圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:393
msgid "Download Image"
msgstr "下載圖片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:398
msgid "Image downloaded successfully"
msgstr "圖片下載成功"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:43
#~ msgid "Part is a template part (variants can be made from this part)"
#~ msgstr "Part is a template part (variants can be made from this part)"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:49
#~ msgid "Part can be assembled from other parts"
#~ msgstr "Part can be assembled from other parts"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:55
#~ msgid "Part can be used in assemblies"
#~ msgstr "Part can be used in assemblies"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:61
#~ msgid "Part stock is tracked by serial number"
#~ msgstr "Part stock is tracked by serial number"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:67
#~ msgid "Part can be purchased from external suppliers"
#~ msgstr "Part can be purchased from external suppliers"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:73
#~ msgid "Part can be sold to customers"
#~ msgstr "Part can be sold to customers"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:78
#~ msgid "Part is virtual (not a physical part)"
#~ msgstr "Part is virtual (not a physical part)"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:75
msgid "Image upload failed"
msgstr "圖片上傳失敗"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:85
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "圖片已經上傳成功"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:119
msgid "Notes saved successfully"
msgstr "備註保存成功"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:130
msgid "Failed to save notes"
msgstr "保存記事失敗"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:133
msgid "Error Saving Notes"
msgstr ""

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:151
#~ msgid "Disable Editing"
#~ msgstr "Disable Editing"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:153
msgid "Save Notes"
msgstr "保存備註"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:172
msgid "Close Editor"
msgstr ""

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:179
msgid "Enable Editing"
msgstr "啓用編輯"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:198
#~ msgid "Preview Notes"
#~ msgstr "Preview Notes"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:198
#~ msgid "Edit Notes"
#~ msgstr "Edit Notes"

#: src/components/editors/TemplateEditor/CodeEditor/index.tsx:9
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/PdfPreview.tsx:44
#~ msgid "Failed to parse error response from server."
#~ msgstr "Failed to parse error response from server."

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/PdfPreview.tsx:50
msgid "Error rendering preview"
msgstr ""

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/PdfPreview.tsx:120
msgid "Preview not available, click \"Reload Preview\"."
msgstr "預覽不可用，點擊\"重新加載預覽\"。"

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/index.tsx:9
msgid "PDF Preview"
msgstr "PDF 預覽"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:109
msgid "Error loading template"
msgstr "加載模板時出錯"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:121
msgid "Error saving template"
msgstr "保存模板時出錯"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:151
#~ msgid "Save & Reload preview?"
#~ msgstr "Save & Reload preview?"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:158
msgid "Could not load the template from the server."
msgstr ""

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:175
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:306
msgid "Save & Reload Preview"
msgstr "保存並重新加載預覽"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:180
msgid "Are you sure you want to Save & Reload the preview?"
msgstr "您確定要保存並重新加載預覽嗎？"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:182
msgid "To render the preview the current template needs to be replaced on the server with your modifications which may break the label if it is under active use. Do you want to proceed?"
msgstr "要渲染預覽效果，需要在服務器上用您的修改替換當前模板，如果標籤正在使用中，可能會損壞標籤。您想繼續嗎？"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:186
msgid "Save & Reload"
msgstr "保存並重新加載"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:218
msgid "Preview updated"
msgstr "預覽已更新"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:219
msgid "The preview has been updated successfully."
msgstr "預覽已成功更新。"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:263
#~ msgid "Save & Reload preview"
#~ msgstr "Save & Reload preview"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:298
msgid "Reload preview"
msgstr "重新加載預覽"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:299
msgid "Use the currently stored template from the server"
msgstr "使用當前存儲服務器的模板"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:307
msgid "Save the current template and reload the preview"
msgstr "保存當前模板並重新加載預覽"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:322
#~ msgid "to preview"
#~ msgstr "to preview"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:366
msgid "Select instance to preview"
msgstr "選擇預覽實例"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:410
msgid "Error rendering template"
msgstr "渲染模板時出錯"

#: src/components/errors/ClientError.tsx:23
msgid "Client Error"
msgstr "客户端錯誤"

#: src/components/errors/ClientError.tsx:24
msgid "Client error occurred"
msgstr "客户端發生錯誤"

#: src/components/errors/GenericErrorPage.tsx:50
msgid "Status Code"
msgstr "狀態代碼"

#: src/components/errors/GenericErrorPage.tsx:63
msgid "Return to the index page"
msgstr "返回索引頁"

#: src/components/errors/NotAuthenticated.tsx:8
msgid "Not Authenticated"
msgstr "未認證"

#: src/components/errors/NotAuthenticated.tsx:9
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登錄。"

#: src/components/errors/NotFound.tsx:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "無法找到頁面"

#: src/components/errors/NotFound.tsx:9
msgid "This page does not exist"
msgstr "此頁面不存在"

#: src/components/errors/PermissionDenied.tsx:8
#: src/functions/notifications.tsx:25
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限受限"

#: src/components/errors/PermissionDenied.tsx:9
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您沒有權限查看此網頁。"

#: src/components/errors/ServerError.tsx:8
msgid "Server Error"
msgstr "服務器錯誤"

#: src/components/errors/ServerError.tsx:9
msgid "A server error occurred"
msgstr "服務器出錯。"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:102
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:566
msgid "Form Error"
msgstr "表單錯誤"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:487
#~ msgid "Form Errors Exist"
#~ msgstr "Form Errors Exist"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:574
msgid "Errors exist for one or more form fields"
msgstr "一個或多個表單字段存在錯誤"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:685
#: src/hooks/UseForm.tsx:129
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:204
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:705
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:255
#: src/components/items/RoleTable.tsx:155
#: src/hooks/UseForm.tsx:160
#: src/pages/Notifications.tsx:109
#: src/tables/RowActions.tsx:75
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:243
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:48
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:74
#: src/functions/auth.tsx:83
#~ msgid "Check your your input and try again."
#~ msgstr "Check your your input and try again."

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:52
#~ msgid "Welcome back!"
#~ msgstr "Welcome back!"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:53
#~ msgid "Login successfull"
#~ msgstr "Login successfull"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:65
#: src/functions/auth.tsx:74
#~ msgid "Mail delivery successfull"
#~ msgstr "Mail delivery successfull"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:70
msgid "Login successful"
msgstr "登錄成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:71
msgid "Logged in successfully"
msgstr "登錄成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:78
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:86
msgid "Login failed"
msgstr "登錄失敗"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:79
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:87
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:103
#: src/functions/auth.tsx:282
msgid "Check your input and try again."
msgstr "請檢查您的輸入並重試。"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:97
#: src/functions/auth.tsx:273
msgid "Mail delivery successful"
msgstr "郵件發送成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:98
msgid "Check your inbox for the login link. If you have an account, you will receive a login link. Check in spam too."
msgstr "請檢查您的收件箱以查看登錄鏈接。如果您有賬户，您將收到登錄鏈接。如未收到，請檢查郵箱垃圾箱。"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:102
msgid "Mail delivery failed"
msgstr "郵件發送失敗"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:122
msgid "Or continue with other methods"
msgstr "或繼續使用其他方法"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:133
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:293
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:64
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:48
msgid "Username"
msgstr "使用者帳號"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:135
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:295
msgid "Your username"
msgstr "你的用户名"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:136
#~ msgid "I will use username and password"
#~ msgstr "I will use username and password"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:140
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:308
#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:34
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:708
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:142
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:310
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:161
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:170
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:300
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:17
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:71
msgid "Email"
msgstr "郵箱"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:171
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:18
msgid "We will send you a link to login - if you are registered"
msgstr "我們將向您發送登錄鏈接 - 如果您已註冊"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:187
msgid "Send me an email"
msgstr "給我發一封電子郵件"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:189
msgid "Use username and password"
msgstr "使用用户名和密碼"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:198
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:200
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:26
msgid "Send Email"
msgstr "發送電子郵件"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:236
msgid "Passwords do not match"
msgstr ""

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:253
msgid "Registration successful"
msgstr "註冊成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:254
msgid "Please confirm your email address to complete the registration"
msgstr "請確認您的電子郵件地址以完成註冊"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:277
msgid "Input error"
msgstr "輸入錯誤"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:278
msgid "Check your input and try again. "
msgstr ""

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:302
msgid "This will be used for a confirmation"
msgstr "此將用於確認"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:315
msgid "Password repeat"
msgstr "密碼重複"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:317
msgid "Repeat password"
msgstr "再次輸入密碼"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:329
#: src/pages/Auth/Login.tsx:122
#: src/pages/Auth/Register.tsx:13
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:335
msgid "Or use SSO"
msgstr "或使用 SSO"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:36
#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:67
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:42
#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:70
#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:124
#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:68
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:19
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:87
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:188
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:87
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:71
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:117
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:235
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:338
#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:33
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:32
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:57
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:92
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:145
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:193
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:37
#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:70
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:75
msgid "No one here..."
msgstr "這裏沒有人..."

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:86
msgid "Add Host"
msgstr "添加主機"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:90
#: src/components/items/RoleTable.tsx:224
#: src/components/items/TransferList.tsx:215
#: src/components/items/TransferList.tsx:223
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:43
#~ msgid "Select destination instance"
#~ msgstr "Select destination instance"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:58
msgid "Select Server"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:68
#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:92
msgid "Edit host options"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:71
#~ msgid "Edit possible host options"
#~ msgstr "Edit possible host options"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:76
msgid "Save host selection"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:98
#~ msgid "Version: {0}"
#~ msgstr "Version: {0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:100
#~ msgid "API:{0}"
#~ msgstr "API:{0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:102
#~ msgid "Name: {0}"
#~ msgstr "Name: {0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:104
#~ msgid "State: <0>worker</0> ({0}), <1>plugins</1>{1}"
#~ msgstr "State: <0>worker</0> ({0}), <1>plugins</1>{1}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:118
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:39
msgid "Server"
msgstr "服務器"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:130
#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:88
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:127
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:136
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:122
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:34
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:142
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:205
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:228
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:46
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:143
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:117
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:248
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:359
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:400
msgid "Enabled"
msgstr "已啓用"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:143
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:149
msgid "Worker"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:150
#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:48
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:150
msgid "Running"
msgstr ""

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:83
msgid "No icon selected"
msgstr "未選擇圖標"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:161
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分類"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:211
#: src/components/nav/Layout.tsx:77
#: src/tables/part/PartThumbTable.tsx:201
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:225
msgid "Select category"
msgstr "選擇分類"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:234
msgid "Select pack"
msgstr "選擇包"

#. placeholder {0}: filteredIcons.length
#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:239
msgid "{0} icons"
msgstr "{0} 個圖標"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:322
#: src/components/nav/Header.tsx:134
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:65
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:986
#: src/tables/Search.tsx:27
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:323
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:94
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:332
msgid "Loading"
msgstr "正在加載"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:325
msgid "No results found"
msgstr "找不到結果"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:46
msgid "modelRenderer entry required for tables"
msgstr "表格需要 modelRenderer 條目"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:187
msgid "No entries available"
msgstr "無可用條目"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:198
msgid "Add new row"
msgstr ""

#: src/components/images/DetailsImage.tsx:252
#~ msgid "Select image"
#~ msgstr "Select image"

#: src/components/images/Thumbnail.tsx:12
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:171
msgid "Importing Rows"
msgstr "導入行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:172
msgid "Please wait while the data is imported"
msgstr "請稍候，數據正在導入"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:189
msgid "An error occurred while importing data"
msgstr "導入數據時發生錯誤"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:210
msgid "Edit Data"
msgstr "編輯數據"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:238
msgid "Delete Row"
msgstr "刪除行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:268
msgid "Row"
msgstr "行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:286
msgid "Row contains errors"
msgstr "行包含錯誤"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:327
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:360
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:361
msgid "Filter by row validation status"
msgstr "按行驗證狀態篩選"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:366
#: src/components/wizards/WizardDrawer.tsx:101
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:433
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:367
msgid "Filter by row completion status"
msgstr "按行完成狀態篩選"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:385
msgid "Import selected rows"
msgstr "導入選定的行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:400
msgid "Processing Data"
msgstr "處理數據中"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:55
#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:185
#: src/components/items/ErrorItem.tsx:12
#: src/functions/api.tsx:60
#: src/functions/auth.tsx:333
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:67
msgid "Select column, or leave blank to ignore this field."
msgstr "選擇列，或留空忽略此字段。"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:91
#~ msgid "Select a column from the data file"
#~ msgstr "Select a column from the data file"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:104
#~ msgid "Map data columns to database fields"
#~ msgstr "Map data columns to database fields"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:119
#~ msgid "Imported Column Name"
#~ msgstr "Imported Column Name"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:191
msgid "Ignore this field"
msgstr "忽略該字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:205
msgid "Mapping data columns to database fields"
msgstr "將數據列映射到數據庫字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:210
msgid "Accept Column Mapping"
msgstr "接受列映射"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:223
msgid "Database Field"
msgstr "數據庫字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:224
msgid "Field Description"
msgstr "字段描述"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:225
msgid "Imported Column"
msgstr "導入列"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:226
msgid "Default Value"
msgstr "默認值"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:46
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:47
msgid "Map Columns"
msgstr "映射列"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:48
msgid "Import Data"
msgstr "導入數據"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:49
msgid "Process Data"
msgstr "處理數據"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:50
msgid "Complete Import"
msgstr "完成導入"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:97
#~ msgid "Cancel import session"
#~ msgstr "Cancel import session"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:107
msgid "Import Complete"
msgstr "導入完畢"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:110
msgid "Data has been imported successfully"
msgstr "數據已成功導入"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:112
#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:121
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:197
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:134
#: src/forms/BomForms.tsx:130
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:118
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知狀態"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:119
msgid "Import session has unknown status"
msgstr "導入會話狀態未知"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:138
msgid "Importing Data"
msgstr "正在導入數據"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:36
msgid "Importing Records"
msgstr "導入記錄"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:39
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:81
msgid "Imported Rows"
msgstr "導入的行"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:39
#~ msgid "Imported rows"
#~ msgstr "Imported rows"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:133
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:162
#~ msgid "Link custom barcode"
#~ msgstr "Link custom barcode"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:169
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:181
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:182
msgid "Barcode Actions"
msgstr "條碼操作"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:174
msgid "View Barcode"
msgstr ""

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:176
msgid "View barcode"
msgstr "查看條碼"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:182
msgid "Link Barcode"
msgstr "關聯二維碼"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:184
msgid "Link a custom barcode to this item"
msgstr "將自定義條碼鏈接到此項目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:192
msgid "Unlink custom barcode"
msgstr "解綁自定義條碼鏈接"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:243
#: src/tables/RowActions.tsx:65
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:244
msgid "Edit item"
msgstr "編輯項目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:256
msgid "Delete item"
msgstr "刪除項目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:264
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:265
msgid "Hold"
msgstr "掛起"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:287
#: src/pages/Index/Scan.tsx:64
#: src/tables/RowActions.tsx:55
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:288
msgid "Duplicate item"
msgstr "重複項目"

#: src/components/items/BarcodeInput.tsx:24
#~ msgid "Scan barcode data here using barcode scanner"
#~ msgstr "Scan barcode data here using barcode scanner"

#: src/components/items/ColorToggle.tsx:17
msgid "Toggle color scheme"
msgstr ""

#: src/components/items/DocTooltip.tsx:92
#: src/components/items/GettingStartedCarousel.tsx:20
msgid "Read More"
msgstr "瞭解更多"

#: src/components/items/ErrorItem.tsx:8
#: src/functions/api.tsx:51
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:80
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/components/items/ErrorItem.tsx:13
#~ msgid "An error occurred:"
#~ msgstr "An error occurred:"

#: src/components/items/GettingStartedCarousel.tsx:27
#~ msgid "Read more"
#~ msgstr "Read more"

#: src/components/items/InfoItem.tsx:27
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/items/InvenTreeLogo.tsx:23
msgid "InvenTree Logo"
msgstr "InvenTree Logo"

#: src/components/items/LanguageToggle.tsx:21
msgid "Select language"
msgstr ""

#: src/components/items/OnlyStaff.tsx:10
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:50
msgid "This information is only available for staff users"
msgstr "此信息僅供員工使用"

#: src/components/items/Placeholder.tsx:14
#~ msgid "This feature/button/site is a placeholder for a feature that is not implemented, only partial or intended for testing."
#~ msgstr "This feature/button/site is a placeholder for a feature that is not implemented, only partial or intended for testing."

#: src/components/items/Placeholder.tsx:17
#~ msgid "PLH"
#~ msgstr "PLH"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:81
msgid "Updating"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:82
msgid "Updating group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:118
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:193
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:53
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:153
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:119
msgid "Group roles updated"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:135
msgid "Role"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:140
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:413
msgid "View"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:145
msgid "Change"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:150
#: src/forms/StockForms.tsx:817
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:878
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:348
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:203
msgid "Reset group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:212
msgid "Reset"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:215
msgid "Save group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/TransferList.tsx:65
msgid "No items"
msgstr ""

#: src/components/items/TransferList.tsx:161
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:789
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:268
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1008
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:191
#: src/tables/part/PartTable.tsx:126
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:174
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:335
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/components/items/TransferList.tsx:162
msgid "Selected"
msgstr ""

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:103
#~ msgid "Your InvenTree version status is"
#~ msgstr "Your InvenTree version status is"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:116
msgid "InvenTree Version"
msgstr "InvenTree 版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:128
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:133
msgid "Django Version"
msgstr "Django 版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:142
msgid "Commit Hash"
msgstr "提交哈希值"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:147
msgid "Commit Date"
msgstr "提交日期"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:152
msgid "Commit Branch"
msgstr "提交分支"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:163
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:165
#~ msgid "Credits"
#~ msgstr "Credits"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:168
#~ msgid "InvenTree Documentation"
#~ msgstr "InvenTree Documentation"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:169
#~ msgid "View Code on GitHub"
#~ msgstr "View Code on GitHub"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:172
msgid "Links"
msgstr "鏈接"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:178
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:217
#: src/defaults/actions.tsx:35
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:179
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:180
msgid "Mobile App"
msgstr "手機 App"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:181
msgid "Submit Bug Report"
msgstr "提交問題報告"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:189
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:147
#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "Dismiss"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:190
msgid "Copy version information"
msgstr "複製版本信息"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:207
msgid "Development Version"
msgstr "開發版"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:209
msgid "Up to Date"
msgstr "已是最新版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:211
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:41
msgid "No license text available"
msgstr "沒有可用的許可文本"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:48
msgid "No Information provided - this is likely a server issue"
msgstr "未提供信息 - 這可能是服務器問題"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:81
msgid "Loading license information"
msgstr "正在加載許可證信息"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:87
msgid "Failed to fetch license information"
msgstr "獲取許可信息失敗"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:99
msgid "{key} Packages"
msgstr "{key} 包"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:24
#~ msgid "Unknown response"
#~ msgstr "Unknown response"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:39
#~ msgid "No scans yet!"
#~ msgstr "No scans yet!"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:57
#~ msgid "Close modal"
#~ msgstr "Close modal"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:22
msgid "Instance Name"
msgstr "實例名稱"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:28
msgid "Server Version"
msgstr "服務器版本"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:38
#~ msgid "Bebug Mode"
#~ msgstr "Bebug Mode"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:40
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:49
#: src/components/nav/Alerts.tsx:41
msgid "Debug Mode"
msgstr "調試模式"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:54
msgid "Server is running in debug mode"
msgstr "服務器以調試模式運行"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:62
msgid "Docker Mode"
msgstr "停靠模式"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:65
msgid "Server is deployed using docker"
msgstr "服務器是使用docker部署的"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:71
msgid "Plugin Support"
msgstr "插件支持"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:76
msgid "Plugin support enabled"
msgstr "插件支持已啓用"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:78
msgid "Plugin support disabled"
msgstr "插件支持已禁用"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:85
msgid "Server status"
msgstr "服務器狀態"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:91
msgid "Healthy"
msgstr "健康"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:93
msgid "Issues detected"
msgstr "檢測到問題"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:102
#: src/components/nav/Alerts.tsx:50
msgid "Background Worker"
msgstr "後台工作者"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:107
msgid "The background worker process is not running"
msgstr ""

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:107
#~ msgid "The Background worker process is not running."
#~ msgstr "The Background worker process is not running."

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:115
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:122
msgid "Email Settings"
msgstr "電子郵件設置"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:118
#~ msgid "Email settings not configured"
#~ msgstr "Email settings not configured"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:120
#: src/components/nav/Alerts.tsx:61
msgid "Email settings not configured."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:43
msgid "The server is running in debug mode."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:52
msgid "The background worker process is not running."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:59
msgid "Email settings"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:68
msgid "Server Restart"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:70
msgid "The server requires a restart to apply changes."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:80
msgid "Database Migrations"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:82
msgid "There are pending database migrations."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:98
msgid "Alerts"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:141
msgid "Learn more about {code}"
msgstr ""

#: src/components/nav/Header.tsx:153
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:141
#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:176
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:113
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:97
#: src/pages/Notifications.tsx:45
#: src/pages/Notifications.tsx:130
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/nav/Layout.tsx:80
msgid "Nothing found..."
msgstr "無結果..."

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:40
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:15
#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "Profile"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:52
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:193
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/EmailManagementPanel.tsx:21
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:39
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:59
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:124
msgid "Account Settings"
msgstr "賬户設置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:59
#: src/defaults/menuItems.tsx:15
#~ msgid "Account settings"
#~ msgstr "Account settings"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:67
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:153
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:41
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:321
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:326
msgid "System Settings"
msgstr "系統設置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:68
#~ msgid "Current language {locale}"
#~ msgstr "Current language {locale}"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:71
#~ msgid "Switch to pseudo language"
#~ msgstr "Switch to pseudo language"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:76
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:160
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:42
#: src/defaults/actions.tsx:83
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:291
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:296
msgid "Admin Center"
msgstr "管理中心"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:96
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:84
#~ msgid "View all"
#~ msgstr "View all"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:100
#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:110
#~ msgid "Get started"
#~ msgstr "Get started"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:103
#~ msgid "Overview over high-level objects, functions and possible usecases."
#~ msgstr "Overview over high-level objects, functions and possible usecases."

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:60
#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "Pages"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:84
#: src/components/render/Part.tsx:30
#: src/defaults/links.tsx:42
#: src/forms/StockForms.tsx:733
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:219
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:540
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:409
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:632
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:77
msgid "Stock"
msgstr "庫存"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:91
#: src/defaults/links.tsx:48
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:637
#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:102
msgid "Manufacturing"
msgstr ""

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:98
#: src/defaults/links.tsx:54
#: src/pages/company/ManufacturerDetail.tsx:9
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:261
#: src/pages/company/SupplierDetail.tsx:9
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:356
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:526
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:122
msgid "Purchasing"
msgstr "採購中"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:105
#: src/defaults/links.tsx:60
#: src/pages/company/CustomerDetail.tsx:9
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:513
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:139
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:577
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:363
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:147
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:120
msgid "User Settings"
msgstr ""

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:188
msgid "Navigation"
msgstr "導航欄"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:198
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:792
#: src/forms/StockForms.tsx:735
#: src/forms/StockForms.tsx:779
#: src/forms/StockForms.tsx:818
#: src/forms/StockForms.tsx:854
#: src/forms/StockForms.tsx:933
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:456
#: src/tables/RowActions.tsx:155
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:105
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:223
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/components/nav/NavigationTree.tsx:211
msgid "Error loading navigation tree."
msgstr ""

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:178
#: src/pages/Notifications.tsx:74
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標記為已讀"

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:188
msgid "View all notifications"
msgstr "查看全部通知"

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:208
msgid "You have no unread notifications."
msgstr "您沒有未讀通知"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:106
msgid "No Overview Available"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:107
msgid "No overview available for this model type"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:125
msgid "View all results"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:140
msgid "results"
msgstr "結果"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:144
msgid "Remove search group"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:288
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:177
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:603
#: src/pages/part/PartSupplierDetail.tsx:15
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:81
msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:298
#: src/pages/part/PartSupplierDetail.tsx:23
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:98
msgid "Manufacturers"
msgstr "製造商"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:308
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:124
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:462
#~ msgid "No results"
#~ msgstr "No results"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:477
msgid "Enter search text"
msgstr "輸入搜索文本"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:488
msgid "Refresh search results"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:499
#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:506
msgid "Search Options"
msgstr "搜索選項"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:509
msgid "Whole word search"
msgstr "全詞搜索"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:518
msgid "Regex search"
msgstr "正則表達式搜索"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:527
msgid "Notes search"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:575
msgid "An error occurred during search query"
msgstr "搜索查詢時發生錯誤"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:586
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:82
msgid "No Results"
msgstr "無結果"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:589
msgid "No results available for search query"
msgstr "沒有可供搜索查詢的結果"

#: src/components/panels/AttachmentPanel.tsx:18
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/components/panels/NotesPanel.tsx:23
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:143
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:211
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: src/components/panels/PanelGroup.tsx:160
msgid "Plugin Provided"
msgstr ""

#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:68
#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:88
msgid "Locate Item"
msgstr ""

#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:70
msgid "Item location requested"
msgstr ""

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:47
msgid "Plugin Inactive"
msgstr ""

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:50
msgid "Plugin is not active"
msgstr "插件未激活"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:59
msgid "Plugin Information"
msgstr ""

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:73
#: src/forms/selectionListFields.tsx:104
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:172
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:94
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:92
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:119
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:144
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:107
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:202
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:145
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:110
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:119
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:107
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:96
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:83
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:127
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:238
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:78
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:83
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:41
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:38
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:243
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:151
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:41
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:93
#: src/forms/selectionListFields.tsx:105
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:68
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:81
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:209
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:361
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:93
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:63
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:97
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:335
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:605
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:350
#: src/tables/part/PartTable.tsx:186
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:15
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:96
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:412
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:101
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:195
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:62
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:407
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:314
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:105
msgid "Package Name"
msgstr "軟件包名"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:111
msgid "Installation Path"
msgstr "安裝路徑"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:116
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:150
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:274
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:101
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:417
msgid "Builtin"
msgstr "內置"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:121
msgid "Package"
msgstr "軟件包"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:133
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:55
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件設置"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:87
#~ msgid "Error occurred while rendering plugin content"
#~ msgstr "Error occurred while rendering plugin content"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:91
#~ msgid "Plugin did not provide panel rendering function"
#~ msgstr "Plugin did not provide panel rendering function"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:103
#~ msgid "No content provided for this plugin"
#~ msgstr "No content provided for this plugin"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:116
#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:76
#~ msgid "Error Loading Plugin"
#~ msgstr "Error Loading Plugin"

#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:51
#~ msgid "Error occurred while rendering plugin settings"
#~ msgstr "Error occurred while rendering plugin settings"

#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:55
#~ msgid "Plugin did not provide settings rendering function"
#~ msgstr "Plugin did not provide settings rendering function"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:102
msgid "Error occurred while rendering the template editor."
msgstr "渲染模板編輯器時出錯。"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:119
msgid "Error Loading Plugin Editor"
msgstr "加載插件編輯器出錯"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:155
msgid "Error occurred while rendering the template preview."
msgstr "渲染模板預覽時出錯。"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:166
msgid "Error Loading Plugin Preview"
msgstr "加載插件預覽出錯"

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:112
msgid "Invalid source or function name"
msgstr ""

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:130
msgid "Error Loading Content"
msgstr ""

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:134
msgid "Error occurred while loading plugin content"
msgstr ""

#: src/components/render/Instance.tsx:236
msgid "Unknown model: {model_name}"
msgstr ""

#: src/components/render/Instance.tsx:238
#~ msgid "Unknown model: {model}"
#~ msgstr "Unknown model: {model}"

#: src/components/render/ModelType.tsx:234
#~ msgid "Purchase Order Line Item"
#~ msgstr "Purchase Order Line Item"

#: src/components/render/ModelType.tsx:264
#~ msgid "Unknown Model"
#~ msgstr "Unknown Model"

#: src/components/render/ModelType.tsx:307
#~ msgid "Purchase Order Line Items"
#~ msgstr "Purchase Order Line Items"

#: src/components/render/ModelType.tsx:337
#~ msgid "Unknown Models"
#~ msgstr "Unknown Models"

#: src/components/render/Order.tsx:121
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:170
msgid "Shipment"
msgstr "配送"

#: src/components/render/Part.tsx:25
#: src/components/render/Plugin.tsx:17
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:318
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:369
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:211
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:819
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/components/render/Part.tsx:28
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:216
#: src/tables/part/PartTable.tsx:141
msgid "No stock"
msgstr "無庫存"

#: src/components/render/Stock.tsx:61
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:201
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:996
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:123
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:85
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:139
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:391
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: src/components/render/Stock.tsx:63
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:222
#: src/forms/BuildForms.tsx:241
#: src/forms/BuildForms.tsx:595
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:791
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:240
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:270
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:61
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:239
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:263
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:148
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:89
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:172
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:261
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1002
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:83
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:198
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:94
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:171
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:202
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:77
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:120
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:71
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: src/components/render/Stock.tsx:69
#: src/forms/BuildForms.tsx:310
#: src/forms/BuildForms.tsx:384
#: src/forms/BuildForms.tsx:448
#: src/forms/StockForms.tsx:732
#: src/forms/StockForms.tsx:776
#: src/forms/StockForms.tsx:815
#: src/forms/StockForms.tsx:851
#: src/forms/StockForms.tsx:889
#: src/forms/StockForms.tsx:931
#: src/forms/StockForms.tsx:979
#: src/forms/StockForms.tsx:1023
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:93
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#. placeholder {0}: vals.key
#. placeholder {1}: vals.value?.source
#. placeholder {2}: vals.value.accessed
#: src/components/settings/ConfigValueList.tsx:33
msgid "<0>{0}</0> is set via {1} and was last set {2}"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingItem.tsx:47
#: src/components/settings/SettingItem.tsx:100
#~ msgid "{0} updated successfully"
#~ msgstr "{0} updated successfully"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:62
msgid "Edit Setting"
msgstr "編輯設置"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:75
msgid "Setting {key} updated successfully"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingList.tsx:104
msgid "Setting updated"
msgstr "設置已更新"

#. placeholder {0}: setting.key
#: src/components/settings/SettingList.tsx:105
msgid "Setting {0} updated successfully"
msgstr "成功更新設置{0}"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:114
msgid "Error editing setting"
msgstr "編輯設置時出錯"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:130
msgid "Error loading settings"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingList.tsx:171
msgid "No settings specified"
msgstr "未指定設置"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:29
#~ msgid "Add table filter"
#~ msgstr "Add table filter"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:44
#~ msgid "Clear all filters"
#~ msgstr "Clear all filters"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:51
#~ msgid "Add filter"
#~ msgstr "Add filter"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:143
#~ msgid "Add Table Filter"
#~ msgstr "Add Table Filter"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:145
#~ msgid "Select from the available filters"
#~ msgstr "Select from the available filters"

#: src/components/tables/bom/BomTable.tsx:200
#~ msgid "Validate"
#~ msgstr "Validate"

#: src/components/tables/bom/BomTable.tsx:250
#~ msgid "Has Available Stock"
#~ msgstr "Has Available Stock"

#: src/components/tables/bom/UsedInTable.tsx:40
#~ msgid "Required Part"
#~ msgstr "Required Part"

#: src/components/tables/build/BuildOrderTable.tsx:52
#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "Progress"

#: src/components/tables/build/BuildOrderTable.tsx:65
#~ msgid "Priority"
#~ msgstr "Priority"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:68
#~ msgid "Postal Code"
#~ msgstr "Postal Code"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:74
#~ msgid "City"
#~ msgstr "City"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:80
#~ msgid "State / Province"
#~ msgstr "State / Province"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:86
#~ msgid "Country"
#~ msgstr "Country"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:92
#~ msgid "Courier Notes"
#~ msgstr "Courier Notes"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:98
#~ msgid "Internal Notes"
#~ msgstr "Internal Notes"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:130
#~ msgid "Address updated"
#~ msgstr "Address updated"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:142
#~ msgid "Address deleted"
#~ msgstr "Address deleted"

#: src/components/tables/company/CompanyTable.tsx:32
#~ msgid "Company Name"
#~ msgstr "Company Name"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:41
#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "Phone"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:78
#~ msgid "Contact updated"
#~ msgstr "Contact updated"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:90
#~ msgid "Contact deleted"
#~ msgstr "Contact deleted"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:92
#~ msgid "Are you sure you want to delete this contact?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this contact?"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:108
#~ msgid "Create Contact"
#~ msgstr "Create Contact"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:110
#~ msgid "Contact created"
#~ msgstr "Contact created"

#: src/components/tables/general/AttachmentTable.tsx:47
#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "Comment"

#: src/components/tables/part/PartCategoryTable.tsx:122
#~ msgid "Part category updated"
#~ msgstr "Part category updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:41
#~ msgid "Parameter"
#~ msgstr "Parameter"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:114
#~ msgid "Part parameter updated"
#~ msgstr "Part parameter updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:130
#~ msgid "Part parameter deleted"
#~ msgstr "Part parameter deleted"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:132
#~ msgid "Are you sure you want to remove this parameter?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this parameter?"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:159
#~ msgid "Part parameter added"
#~ msgstr "Part parameter added"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:67
#~ msgid "Choices"
#~ msgstr "Choices"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:83
#~ msgid "Remove parameter template"
#~ msgstr "Remove parameter template"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:84
#~ msgid "Parameter template updated"
#~ msgstr "Parameter template updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:96
#~ msgid "Parameter template deleted"
#~ msgstr "Parameter template deleted"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:98
#~ msgid "Are you sure you want to remove this parameter template?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this parameter template?"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:110
#~ msgid "Create Parameter Template"
#~ msgstr "Create Parameter Template"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:112
#~ msgid "Parameter template created"
#~ msgstr "Parameter template created"

#: src/components/tables/part/PartTable.tsx:211
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "Detail"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:30
#~ msgid "Test Name"
#~ msgstr "Test Name"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:86
#~ msgid "Template updated"
#~ msgstr "Template updated"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:98
#~ msgid "Test Template deleted"
#~ msgstr "Test Template deleted"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:115
#~ msgid "Create Test Template"
#~ msgstr "Create Test Template"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:117
#~ msgid "Template created"
#~ msgstr "Template created"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:79
#~ msgid "Related Part"
#~ msgstr "Related Part"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:82
#~ msgid "Related part added"
#~ msgstr "Related part added"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:114
#~ msgid "Related part deleted"
#~ msgstr "Related part deleted"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:115
#~ msgid "Are you sure you want to remove this relationship?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this relationship?"

#: src/components/tables/plugin/PluginListTable.tsx:191
#~ msgid "Installation path"
#~ msgstr "Installation path"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:55
#~ msgid "Receive"
#~ msgstr "Receive"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:81
#~ msgid "Line item updated"
#~ msgstr "Line item updated"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:232
#~ msgid "Line item added"
#~ msgstr "Line item added"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:37
#~ msgid "Definition"
#~ msgstr "Definition"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:43
#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "Symbol"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:59
#~ msgid "Edit custom unit"
#~ msgstr "Edit custom unit"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:66
#~ msgid "Custom unit updated"
#~ msgstr "Custom unit updated"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:76
#~ msgid "Delete custom unit"
#~ msgstr "Delete custom unit"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:77
#~ msgid "Custom unit deleted"
#~ msgstr "Custom unit deleted"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:79
#~ msgid "Are you sure you want to remove this custom unit?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this custom unit?"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:97
#~ msgid "Custom unit created"
#~ msgstr "Custom unit created"

#: src/components/tables/settings/GroupTable.tsx:45
#~ msgid "Group updated"
#~ msgstr "Group updated"

#: src/components/tables/settings/GroupTable.tsx:131
#~ msgid "Added group"
#~ msgstr "Added group"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:49
#~ msgid "Edit project code"
#~ msgstr "Edit project code"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:56
#~ msgid "Project code updated"
#~ msgstr "Project code updated"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:66
#~ msgid "Delete project code"
#~ msgstr "Delete project code"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:67
#~ msgid "Project code deleted"
#~ msgstr "Project code deleted"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:69
#~ msgid "Are you sure you want to remove this project code?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this project code?"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:88
#~ msgid "Added project code"
#~ msgstr "Added project code"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:92
#~ msgid "User permission changed successfully"
#~ msgstr "User permission changed successfully"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:93
#~ msgid "Some changes might only take effect after the user refreshes their login."
#~ msgstr "Some changes might only take effect after the user refreshes their login."

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:118
#~ msgid "Changed user active status successfully"
#~ msgstr "Changed user active status successfully"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:119
#~ msgid "Set to {active}"
#~ msgstr "Set to {active}"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:142
#~ msgid "User details for {0}"
#~ msgstr "User details for {0}"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:176
#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "Rights"

#: src/components/tables/settings/UserTable.tsx:117
#~ msgid "user deleted"
#~ msgstr "user deleted"

#: src/components/tables/stock/StockItemTable.tsx:247
#~ msgid "Test Filter"
#~ msgstr "Test Filter"

#: src/components/tables/stock/StockItemTable.tsx:248
#~ msgid "This is a test filter"
#~ msgstr "This is a test filter"

#: src/components/tables/stock/StockLocationTable.tsx:145
#~ msgid "Stock location updated"
#~ msgstr "Stock location updated"

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:19
#~ msgid "Something is new: Platform UI"
#~ msgstr "Something is new: Platform UI"

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:21
#~ msgid "We are building a new UI with a modern stack. What you currently see is not fixed and will be redesigned but demonstrates the UI/UX possibilities we will have going forward."
#~ msgstr "We are building a new UI with a modern stack. What you currently see is not fixed and will be redesigned but demonstrates the UI/UX possibilities we will have going forward."

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:32
#~ msgid "Provide Feedback"
#~ msgstr "Provide Feedback"

#: src/components/widgets/GetStartedWidget.tsx:11
#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "Getting started"

#: src/components/widgets/MarkdownEditor.tsx:108
#~ msgid "Failed to upload image"
#~ msgstr "Failed to upload image"

#: src/components/widgets/MarkdownEditor.tsx:146
#~ msgid "Notes saved"
#~ msgstr "Notes saved"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:166
#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "Layout"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:172
#~ msgid "Reset Layout"
#~ msgstr "Reset Layout"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:185
#~ msgid "Stop Edit"
#~ msgstr "Stop Edit"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:191
#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "Appearance"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:203
#~ msgid "Show Boxes"
#~ msgstr "Show Boxes"

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:61
msgid "New Purchase Order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:63
msgid "Purchase order created"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:75
msgid "New Supplier Part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:77
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:177
msgid "Supplier part created"
msgstr "供應商零件已更新"

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:103
msgid "Add to Purchase Order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:115
msgid "Part added to purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:156
msgid "Select supplier part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:171
msgid "New supplier part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:195
msgid "Select purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:209
msgid "New purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:257
msgid "Add to selected purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:269
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:382
msgid "No parts selected"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:270
msgid "No purchaseable parts selected"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:306
msgid "Parts Added"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:307
msgid "All selected parts added to a purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:383
msgid "You must select at least one part to order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:394
msgid "Supplier part is required"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:398
msgid "Quantity is required"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:411
msgid "Invalid part selection"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:413
msgid "Please correct the errors in the selected parts"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:424
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:662
#: src/tables/part/PartTable.tsx:409
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:345
msgid "Order Parts"
msgstr ""

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:21
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:22
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:23
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:24
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:25
msgid "German"
msgstr "德語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:26
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:27
msgid "English"
msgstr "英語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:28
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:29
msgid "Spanish (Mexican)"
msgstr "西班牙語(墨西哥)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:30
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:31
msgid "Farsi / Persian"
msgstr "波斯語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:32
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:33
msgid "French"
msgstr "法語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:34
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:35
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:36
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:37
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:38
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:39
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:40
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:41
msgid "Latvian"
msgstr "Latvian"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:42
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:43
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:44
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:45
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:46
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙語(巴西)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:47
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:48
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:49
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:50
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛語尼亞語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:51
msgid "Serbian"
msgstr ""

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:52
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:53
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:54
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:55
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:56
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:57
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (簡體)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:58
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (繁體)"

#: src/defaults/actions.tsx:18
#: src/defaults/links.tsx:27
#: src/defaults/menuItems.tsx:9
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "Home"

#: src/defaults/actions.tsx:29
msgid "Go to the InvenTree dashboard"
msgstr "跳轉到 InvenTree 儀表板"

#: src/defaults/actions.tsx:36
msgid "Visit the documentation to learn more about InvenTree"
msgstr "訪問文檔以瞭解更多關於 InvenTree"

#: src/defaults/actions.tsx:41
#: src/defaults/links.tsx:118
#~ msgid "About this Inventree instance"
#~ msgstr "About this Inventree instance"

#: src/defaults/actions.tsx:44
#: src/defaults/links.tsx:140
#: src/defaults/links.tsx:186
msgid "About InvenTree"
msgstr "關於 InvenTree"

#: src/defaults/actions.tsx:45
msgid "About the InvenTree org"
msgstr "關於 InvenTree 組織"

#: src/defaults/actions.tsx:51
msgid "Server Information"
msgstr "服務器信息"

#: src/defaults/actions.tsx:52
#: src/defaults/links.tsx:169
msgid "About this InvenTree instance"
msgstr ""

#: src/defaults/actions.tsx:58
#: src/defaults/links.tsx:153
#: src/defaults/links.tsx:175
msgid "License Information"
msgstr "許可信息"

#: src/defaults/actions.tsx:59
msgid "Licenses for dependencies of the service"
msgstr "服務依賴關係許可"

#: src/defaults/actions.tsx:65
msgid "Open Navigation"
msgstr "打開導航"

#: src/defaults/actions.tsx:66
msgid "Open the main navigation menu"
msgstr "打開主導航菜單"

#: src/defaults/actions.tsx:73
msgid "Scan a barcode or QR code"
msgstr ""

#: src/defaults/actions.tsx:84
msgid "Go to the Admin Center"
msgstr "轉到管理中心"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:29
#~ msgid "Latest Parts"
#~ msgstr "Latest Parts"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:36
#~ msgid "BOM Waiting Validation"
#~ msgstr "BOM Waiting Validation"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:43
#~ msgid "Recently Updated"
#~ msgstr "Recently Updated"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:57
#~ msgid "Depleted Stock"
#~ msgstr "Depleted Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:71
#~ msgid "Expired Stock"
#~ msgstr "Expired Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:78
#~ msgid "Stale Stock"
#~ msgstr "Stale Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:85
#~ msgid "Build Orders In Progress"
#~ msgstr "Build Orders In Progress"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:99
#~ msgid "Outstanding Purchase Orders"
#~ msgstr "Outstanding Purchase Orders"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:113
#~ msgid "Outstanding Sales Orders"
#~ msgstr "Outstanding Sales Orders"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:127
#~ msgid "Current News"
#~ msgstr "Current News"

#: src/defaults/defaultHostList.tsx:8
#~ msgid "InvenTree Demo"
#~ msgstr "InvenTree Demo"

#: src/defaults/defaultHostList.tsx:16
#~ msgid "Local Server"
#~ msgstr "Local Server"

#: src/defaults/links.tsx:17
#~ msgid "GitHub"
#~ msgstr "GitHub"

#: src/defaults/links.tsx:22
#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "Demo"

#: src/defaults/links.tsx:41
#: src/defaults/menuItems.tsx:71
#: src/pages/Index/Playground.tsx:217
#~ msgid "Playground"
#~ msgstr "Playground"

#: src/defaults/links.tsx:76
#~ msgid "Instance"
#~ msgstr "Instance"

#: src/defaults/links.tsx:83
#~ msgid "InvenTree"
#~ msgstr "InvenTree"

#: src/defaults/links.tsx:93
msgid "API"
msgstr "API"

#: src/defaults/links.tsx:96
msgid "InvenTree API documentation"
msgstr "InvenTree API 文檔"

#: src/defaults/links.tsx:100
msgid "Developer Manual"
msgstr "開發者手冊"

#: src/defaults/links.tsx:103
msgid "InvenTree developer manual"
msgstr "InvenTree 開發者手冊"

#: src/defaults/links.tsx:107
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/defaults/links.tsx:110
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問題"

#: src/defaults/links.tsx:114
msgid "GitHub Repository"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:117
msgid "InvenTree source code on GitHub"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:117
#~ msgid "Licenses for packages used by InvenTree"
#~ msgstr "Licenses for packages used by InvenTree"

#: src/defaults/links.tsx:127
#: src/defaults/links.tsx:168
msgid "System Information"
msgstr "系統信息"

#: src/defaults/links.tsx:134
#~ msgid "Licenses"
#~ msgstr "Licenses"

#: src/defaults/links.tsx:176
msgid "Licenses for dependencies of the InvenTree software"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:187
msgid "About the InvenTree Project"
msgstr ""

#: src/defaults/menuItems.tsx:7
#~ msgid "Open sourcea"
#~ msgstr "Open sourcea"

#: src/defaults/menuItems.tsx:9
#~ msgid "Open source"
#~ msgstr "Open source"

#: src/defaults/menuItems.tsx:10
#~ msgid "Start page of your instance."
#~ msgstr "Start page of your instance."

#: src/defaults/menuItems.tsx:10
#~ msgid "This Pokémon’s cry is very loud and distracting"
#~ msgstr "This Pokémon’s cry is very loud and distracting"

#: src/defaults/menuItems.tsx:12
#~ msgid "This Pokémon’s cry is very loud and distracting and more and more and more"
#~ msgstr "This Pokémon’s cry is very loud and distracting and more and more and more"

#: src/defaults/menuItems.tsx:15
#~ msgid "Profile page"
#~ msgstr "Profile page"

#: src/defaults/menuItems.tsx:17
#~ msgid "User attributes and design settings."
#~ msgstr "User attributes and design settings."

#: src/defaults/menuItems.tsx:21
#~ msgid "Free for everyone"
#~ msgstr "Free for everyone"

#: src/defaults/menuItems.tsx:22
#~ msgid "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes"
#~ msgstr "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes"

#: src/defaults/menuItems.tsx:23
#~ msgid "View for interactive scanning and multiple actions."
#~ msgstr "View for interactive scanning and multiple actions."

#: src/defaults/menuItems.tsx:24
#~ msgid "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes in the intensity"
#~ msgstr "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes in the intensity"

#: src/defaults/menuItems.tsx:32
#~ msgid "abc"
#~ msgstr "abc"

#: src/defaults/menuItems.tsx:37
#~ msgid "Random image"
#~ msgstr "Random image"

#: src/defaults/menuItems.tsx:40
#~ msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Name liber tempor cum soluta nobis eleifend option congue nihil imperdiet doming id quod mazim placerat facer possim assume. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, At accusam aliquyam diam diam dolore dolores duo eirmod eos erat, et nonumy sed tempor et et invidunt justo labore Stet clita ea et gubergren, kasd magna no rebum. sanctus sea sed takimata ut vero voluptua. est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat. Consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor"
#~ msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Name liber tempor cum soluta nobis eleifend option congue nihil imperdiet doming id quod mazim placerat facer possim assume. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, At accusam aliquyam diam diam dolore dolores duo eirmod eos erat, et nonumy sed tempor et et invidunt justo labore Stet clita ea et gubergren, kasd magna no rebum. sanctus sea sed takimata ut vero voluptua. est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat. Consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor"

#: src/defaults/menuItems.tsx:105
#~ msgid "Yanma is capable of seeing 360 degrees without"
#~ msgstr "Yanma is capable of seeing 360 degrees without"

#: src/defaults/menuItems.tsx:111
#~ msgid "The shell’s rounded shape and the grooves on its."
#~ msgstr "The shell’s rounded shape and the grooves on its."

#: src/defaults/menuItems.tsx:116
#~ msgid "Analytics"
#~ msgstr "Analytics"

#: src/defaults/menuItems.tsx:118
#~ msgid "This Pokémon uses its flying ability to quickly chase"
#~ msgstr "This Pokémon uses its flying ability to quickly chase"

#: src/defaults/menuItems.tsx:125
#~ msgid "Combusken battles with the intensely hot flames it spews"
#~ msgstr "Combusken battles with the intensely hot flames it spews"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:57
#~ msgid "Add File"
#~ msgstr "Add File"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:57
#~ msgid "Add Link"
#~ msgstr "Add Link"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:58
#~ msgid "File added"
#~ msgstr "File added"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:58
#~ msgid "Link added"
#~ msgstr "Link added"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:99
#~ msgid "Edit File"
#~ msgstr "Edit File"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:99
#~ msgid "Edit Link"
#~ msgstr "Edit Link"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:100
#~ msgid "File updated"
#~ msgstr "File updated"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:100
#~ msgid "Link updated"
#~ msgstr "Link updated"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:125
#~ msgid "Attachment deleted"
#~ msgstr "Attachment deleted"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:128
#~ msgid "Are you sure you want to delete this attachment?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this attachment?"

#: src/forms/BomForms.tsx:107
msgid "Substitute Part"
msgstr ""

#: src/forms/BomForms.tsx:124
msgid "Edit BOM Substitutes"
msgstr ""

#: src/forms/BomForms.tsx:131
msgid "Add Substitute"
msgstr ""

#: src/forms/BomForms.tsx:132
msgid "Substitute added"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:106
#: src/forms/BuildForms.tsx:215
#: src/forms/StockForms.tsx:196
msgid "Next batch code"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:210
#: src/forms/StockForms.tsx:182
#: src/forms/StockForms.tsx:187
#: src/forms/StockForms.tsx:357
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:237
msgid "Next serial number"
msgstr "下一個序列號"

#: src/forms/BuildForms.tsx:248
#~ msgid "Remove output"
#~ msgstr "Remove output"

#: src/forms/BuildForms.tsx:309
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:147
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:177
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:201
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:486
msgid "Build Output"
msgstr "生產產出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:311
#: src/forms/BuildForms.tsx:385
#: src/forms/BuildForms.tsx:449
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:711
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:194
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:241
#: src/forms/StockForms.tsx:654
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:87
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:133
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:151
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:151
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:116
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:125
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:168
#: src/tables/Filter.tsx:205
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:350
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:338
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:38
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:134
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:171
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:79
#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:55
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:115
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:319
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:64
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/forms/BuildForms.tsx:333
msgid "Complete Build Outputs"
msgstr "完成生產輸出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:336
msgid "Build outputs have been completed"
msgstr "生產已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:403
#: src/forms/BuildForms.tsx:405
msgid "Scrap Build Outputs"
msgstr "報廢生產輸出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:408
msgid "Selected build outputs will be completed, but marked as scrapped"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:408
#~ msgid "Selected build outputs will be deleted"
#~ msgstr "Selected build outputs will be deleted"

#: src/forms/BuildForms.tsx:410
msgid "Allocated stock items will be consumed"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:416
msgid "Build outputs have been scrapped"
msgstr "生產已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:459
#: src/forms/BuildForms.tsx:461
msgid "Cancel Build Outputs"
msgstr "取消生產輸出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:463
msgid "Selected build outputs will be removed"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:465
msgid "Allocated stock items will be returned to stock"
msgstr ""

#: src/forms/BuildForms.tsx:470
#~ msgid "Remove line"
#~ msgstr "Remove line"

#: src/forms/BuildForms.tsx:472
msgid "Build outputs have been cancelled"
msgstr "生產已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:593
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:268
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:186
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:317
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:330
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: src/forms/BuildForms.tsx:627
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:257
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:248
msgid "Source Location"
msgstr "來源地點"

#: src/forms/BuildForms.tsx:628
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:258
msgid "Select the source location for the stock allocation"
msgstr "選擇分配庫存的源位置"

#: src/forms/BuildForms.tsx:648
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:298
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:456
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:588
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:677
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:355
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:386
msgid "Allocate Stock"
msgstr "分配庫存"

#: src/forms/BuildForms.tsx:651
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:303
msgid "Stock items allocated"
msgstr "分配的庫存項目"

#: src/forms/CompanyForms.tsx:150
#~ msgid "Company updated"
#~ msgstr "Company updated"

#: src/forms/PartForms.tsx:70
#: src/forms/PartForms.tsx:157
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:123
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:414
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:94
#: src/tables/part/PartTable.tsx:308
msgid "Subscribed"
msgstr "已訂閲"

#: src/forms/PartForms.tsx:71
msgid "Subscribe to notifications for this part"
msgstr ""

#: src/forms/PartForms.tsx:106
#~ msgid "Create Part"
#~ msgstr "Create Part"

#: src/forms/PartForms.tsx:108
#~ msgid "Part created"
#~ msgstr "Part created"

#: src/forms/PartForms.tsx:129
#~ msgid "Part updated"
#~ msgstr "Part updated"

#: src/forms/PartForms.tsx:143
msgid "Parent part category"
msgstr "上級零件類別"

#: src/forms/PartForms.tsx:158
msgid "Subscribe to notifications for this category"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:385
msgid "Assign Batch Code and Serial Numbers"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:387
msgid "Assign Batch Code"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:407
msgid "Choose Location"
msgstr "選擇位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:415
msgid "Item Destination selected"
msgstr "已選擇項目目的地"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:421
#~ msgid "Assign Batch Code{0}"
#~ msgstr "Assign Batch Code{0}"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:425
msgid "Part category default location selected"
msgstr "已選擇零件類別默認位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:435
msgid "Received stock location selected"
msgstr "已選擇接收庫存位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:440
msgid "Default location selected"
msgstr "已選擇默認位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:444
#: src/forms/StockForms.tsx:428
#~ msgid "Remove item from list"
#~ msgstr "Remove item from list"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:501
msgid "Set Location"
msgstr "設置位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:518
msgid "Set Expiry Date"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:526
#: src/forms/StockForms.tsx:635
msgid "Adjust Packaging"
msgstr "調整封包"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:534
#: src/forms/StockForms.tsx:626
msgid "Change Status"
msgstr "更改狀態"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:540
msgid "Add Note"
msgstr "添加備註"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:566
#~ msgid "Serial numbers"
#~ msgstr "Serial numbers"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:582
#~ msgid "Store at line item destination"
#~ msgstr "Store at line item destination"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:589
#: src/forms/StockForms.tsx:731
#: src/forms/StockForms.tsx:775
#: src/forms/StockForms.tsx:814
#: src/forms/StockForms.tsx:850
#: src/forms/StockForms.tsx:888
#: src/forms/StockForms.tsx:930
#: src/forms/StockForms.tsx:978
#: src/forms/StockForms.tsx:1022
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:88
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:158
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:301
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:61
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:97
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:604
msgid "Store at default location"
msgstr "存儲在默認位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:619
msgid "Store at line item destination "
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:631
msgid "Store with already received stock"
msgstr "存儲已收到的庫存"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:655
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:262
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:283
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1018
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:130
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:189
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:90
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:146
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:385
msgid "Batch Code"
msgstr "批號"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:656
msgid "Enter batch code for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:658
#~ msgid "Receive line items"
#~ msgstr "Receive line items"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:669
#: src/forms/StockForms.tsx:175
msgid "Serial Numbers"
msgstr "序列號"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:670
msgid "Enter serial numbers for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:684
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:385
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:286
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期至"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:685
msgid "Enter an expiry date for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:697
#: src/forms/StockForms.tsx:670
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:172
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:236
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:422
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:223
msgid "Packaging"
msgstr "包裝"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:721
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:119
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:149
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:789
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:137
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:57
msgid "SKU"
msgstr "庫存單位  (SKU)"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:790
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:127
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:209
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:279
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:166
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:807
msgid "Receive Line Items"
msgstr "接收行項目"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:813
msgid "Items received"
msgstr ""

#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:254
msgid "Receive Items"
msgstr "接收物品"

#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:261
msgid "Item received into stock"
msgstr "已收到庫存物品"

#: src/forms/StockForms.tsx:110
#~ msgid "Create Stock Item"
#~ msgstr "Create Stock Item"

#: src/forms/StockForms.tsx:154
msgid "Add given quantity as packs instead of individual items"
msgstr "將給定的數量添加為包，而不是單個項目"

#: src/forms/StockForms.tsx:158
#~ msgid "Stock item updated"
#~ msgstr "Stock item updated"

#: src/forms/StockForms.tsx:168
msgid "Enter initial quantity for this stock item"
msgstr "輸入此庫存項的初始數量"

#: src/forms/StockForms.tsx:177
msgid "Enter serial numbers for new stock (or leave blank)"
msgstr "輸入新庫存的序列號(或留空)"

#: src/forms/StockForms.tsx:199
msgid "Stock Status"
msgstr "庫存狀態"

#: src/forms/StockForms.tsx:259
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:676
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:542
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:675
msgid "Add Stock Item"
msgstr "編輯庫存項"

#: src/forms/StockForms.tsx:303
msgid "Select the part to install"
msgstr "選擇要安裝的零件"

#: src/forms/StockForms.tsx:429
msgid "Confirm Stock Transfer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:556
msgid "Loading..."
msgstr "正在加載..."

#: src/forms/StockForms.tsx:614
msgid "Move to default location"
msgstr "移動到默認位置"

#: src/forms/StockForms.tsx:734
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: src/forms/StockForms.tsx:777
#: src/forms/StockForms.tsx:816
#: src/forms/StockForms.tsx:852
#: src/forms/StockForms.tsx:890
#: src/forms/StockForms.tsx:932
#: src/forms/StockForms.tsx:980
#: src/forms/StockForms.tsx:1024
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:190
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:374
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:276
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:783
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:210
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:350
msgid "In Stock"
msgstr "入庫"

#: src/forms/StockForms.tsx:853
#: src/pages/Index/Scan.tsx:182
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:867
msgid "Count"
msgstr "總計"

#: src/forms/StockForms.tsx:1137
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:879
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:593
msgid "Add Stock"
msgstr "添加庫存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1138
msgid "Stock added"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1147
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:888
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:602
msgid "Remove Stock"
msgstr "移除庫存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1148
msgid "Stock removed"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1157
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:966
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:901
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:611
msgid "Transfer Stock"
msgstr "轉移庫存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1158
msgid "Stock transferred"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1167
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:955
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:371
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:375
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:582
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:586
msgid "Count Stock"
msgstr "庫存數量"

#: src/forms/StockForms.tsx:1168
msgid "Stock counted"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1177
msgid "Change Stock Status"
msgstr "更改庫存狀態"

#: src/forms/StockForms.tsx:1178
msgid "Stock status changed"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1187
msgid "Merge Stock"
msgstr "合併庫存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1188
msgid "Stock merged"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1190
msgid "Merge Stock Items"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1192
msgid "Merge operation cannot be reversed"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1193
msgid "Tracking information may be lost when merging items"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1194
msgid "Supplier information may be lost when merging items"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1212
msgid "Assign Stock to Customer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1213
msgid "Stock assigned to customer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1223
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:664
msgid "Delete Stock Items"
msgstr "刪除庫存項"

#: src/forms/StockForms.tsx:1224
msgid "Stock deleted"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1231
msgid "Parent stock location"
msgstr "上級庫存地點"

#: src/forms/StockForms.tsx:1358
msgid "Find Serial Number"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1369
msgid "No matching items"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1375
msgid "Multiple matching items"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1384
msgid "Invalid response from server"
msgstr ""

#: src/forms/selectionListFields.tsx:97
msgid "Entries"
msgstr ""

#: src/forms/selectionListFields.tsx:98
msgid "List of entries to choose from"
msgstr ""

#: src/forms/selectionListFields.tsx:102
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:64
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:112
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:135
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:147
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:135
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:38
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:191
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/forms/selectionListFields.tsx:103
msgid "Label"
msgstr ""

#: src/functions/api.tsx:33
msgid "Bad request"
msgstr "錯誤的請求"

#: src/functions/api.tsx:36
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

#: src/functions/api.tsx:39
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止訪問"

#: src/functions/api.tsx:42
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: src/functions/api.tsx:45
msgid "Method not allowed"
msgstr ""

#: src/functions/api.tsx:48
msgid "Internal server error"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:34
#~ msgid "Error fetching token from server."
#~ msgstr "Error fetching token from server."

#: src/functions/auth.tsx:36
#~ msgid "Logout successfull"
#~ msgstr "Logout successfull"

#: src/functions/auth.tsx:60
#~ msgid "See you soon."
#~ msgstr "See you soon."

#: src/functions/auth.tsx:70
#~ msgid "Logout successful"
#~ msgstr "Logout successful"

#: src/functions/auth.tsx:71
#~ msgid "You have been logged out"
#~ msgstr "You have been logged out"

#: src/functions/auth.tsx:113
#: src/functions/auth.tsx:313
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:114
#: src/functions/auth.tsx:314
msgid "There is a conflicting session on the server for this browser. Please logout of that first."
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:142
#~ msgid "Found an existing login - using it to log you in."
#~ msgstr "Found an existing login - using it to log you in."

#: src/functions/auth.tsx:143
#~ msgid "Found an existing login - welcome back!"
#~ msgstr "Found an existing login - welcome back!"

#: src/functions/auth.tsx:150
msgid "MFA Login successful"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:151
msgid "MFA details were automatically provided in the browser"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:179
msgid "Logged Out"
msgstr "已登出"

#: src/functions/auth.tsx:180
msgid "Successfully logged out"
msgstr "已成功登出"

#: src/functions/auth.tsx:218
msgid "Language changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:219
msgid "Your active language has been changed to the one set in your profile"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:239
msgid "Theme changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:240
msgid "Your active theme has been changed to the one set in your profile"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:274
msgid "Check your inbox for a reset link. This only works if you have an account. Check in spam too."
msgstr "查看收件箱中的重置鏈接。這隻有在您有賬户的情況下才會起作用。也請檢查垃圾郵件。"

#: src/functions/auth.tsx:281
#: src/functions/auth.tsx:538
msgid "Reset failed"
msgstr "重置失敗"

#: src/functions/auth.tsx:370
msgid "Logged In"
msgstr "已登錄"

#: src/functions/auth.tsx:371
msgid "Successfully logged in"
msgstr "已成功登入"

#: src/functions/auth.tsx:498
msgid "Failed to set up MFA"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:528
msgid "Password set"
msgstr "密碼已設置"

#: src/functions/auth.tsx:529
#: src/functions/auth.tsx:638
msgid "The password was set successfully. You can now login with your new password"
msgstr "密碼設置成功。您現在可以使用新密碼登錄"

#: src/functions/auth.tsx:603
msgid "Password could not be changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:621
msgid "The two password fields didn’t match"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:637
msgid "Password Changed"
msgstr ""

#: src/functions/forms.tsx:50
#~ msgid "Form method not provided"
#~ msgstr "Form method not provided"

#: src/functions/forms.tsx:59
#~ msgid "Response did not contain action data"
#~ msgstr "Response did not contain action data"

#: src/functions/forms.tsx:182
#~ msgid "Invalid Form"
#~ msgstr "Invalid Form"

#: src/functions/forms.tsx:183
#~ msgid "method parameter not supplied"
#~ msgstr "method parameter not supplied"

#: src/functions/notifications.tsx:13
msgid "Not implemented"
msgstr "尚未實現"

#: src/functions/notifications.tsx:14
msgid "This feature is not yet implemented"
msgstr "此功能尚未實現"

#: src/functions/notifications.tsx:24
#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "Permission denied"

#: src/functions/notifications.tsx:26
msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "您無權執行此操作。"

#: src/functions/notifications.tsx:37
msgid "Invalid Return Code"
msgstr "無效返回碼"

#: src/functions/notifications.tsx:38
msgid "Server returned status {returnCode}"
msgstr "服務器返回狀態 {returnCode}"

#: src/functions/notifications.tsx:48
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: src/functions/notifications.tsx:49
msgid "The request timed out"
msgstr "請求已超時"

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:34
msgid "Exporting Data"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:109
msgid "Export Data"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:112
msgid "Export"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:57
#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:111
msgid "Process failed"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:75
msgid "Process completed successfully"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:92
msgid "Item Created"
msgstr "項目已創建"

#: src/hooks/UseForm.tsx:112
msgid "Item Updated"
msgstr "項目已更新"

#: src/hooks/UseForm.tsx:133
msgid "Items Updated"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:135
msgid "Update multiple items"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:165
msgid "Item Deleted"
msgstr "項目已刪除"

#: src/hooks/UseForm.tsx:169
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "確實要刪除此項目嗎?"

#: src/hooks/UsePlaceholder.tsx:59
#~ msgid "Latest serial number"
#~ msgstr "Latest serial number"

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:32
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:14
msgid "Reset Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:46
msgid "Current Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:47
msgid "Enter your current password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:53
msgid "New Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:54
msgid "Enter your new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:60
msgid "Confirm New Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:61
msgid "Confirm your new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:80
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Layout.tsx:67
msgid "Log off"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/LoggedIn.tsx:19
msgid "Checking if you are already logged in"
msgstr "檢查您是否已經登錄"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:32
msgid "No selection"
msgstr "未選擇"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:91
#~ msgid "Welcome, log in below"
#~ msgstr "Welcome, log in below"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:93
#~ msgid "Register below"
#~ msgstr "Register below"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:101
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:107
msgid "Logging you in"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Login.tsx:114
msgid "Don't have an account?"
msgstr "沒有帳户？"

#: src/pages/Auth/Logout.tsx:22
#~ msgid "Logging out"
#~ msgstr "Logging out"

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:16
#~ msgid "Multi-Factor Login"
#~ msgstr "Multi-Factor Login"

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:17
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:79
msgid "Multi-Factor Authentication"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:20
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:693
msgid "TOTP Code"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:22
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:695
msgid "Enter your TOTP or recovery code"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:27
msgid "Remember this device"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:29
msgid "If enabled, you will not be asked for MFA on this device for 30 days."
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:38
msgid "Log in"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFASetup.tsx:23
msgid "MFA Setup Required"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFASetup.tsx:34
msgid "Add TOTP"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Register.tsx:23
msgid "Go back to login"
msgstr "返回登錄界面"

#: src/pages/Auth/Reset.tsx:41
#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:112
#~ msgid "Send mail"
#~ msgstr "Send mail"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:22
#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:19
msgid "Key invalid"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:23
msgid "You need to provide a valid key to set a new password. Check your inbox for a reset link."
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:30
#~ msgid "Token invalid"
#~ msgstr "Token invalid"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:31
msgid "Set new password"
msgstr "設置新密碼"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:31
#~ msgid "You need to provide a valid token to set a new password. Check your inbox for a reset link."
#~ msgstr "You need to provide a valid token to set a new password. Check your inbox for a reset link."

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:35
msgid "The desired new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:44
msgid "Send Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:49
#~ msgid "No token provided"
#~ msgstr "No token provided"

#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:50
#~ msgid "You need to provide a token to set a new password. Check your inbox for a reset link."
#~ msgstr "You need to provide a token to set a new password. Check your inbox for a reset link."

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:20
msgid "You need to provide a valid key."
msgstr ""

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:28
msgid "Verify Email"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:30
msgid "Verify"
msgstr ""

#. placeholder {0}: error.statusText
#: src/pages/ErrorPage.tsx:16
msgid "Error: {0}"
msgstr "錯誤：{0}"

#: src/pages/ErrorPage.tsx:23
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "發生意外錯誤。"

#: src/pages/ErrorPage.tsx:28
#~ msgid "Sorry, an unexpected error has occurred."
#~ msgstr "Sorry, an unexpected error has occurred."

#: src/pages/Index/Dashboard.tsx:22
#~ msgid "Autoupdate"
#~ msgstr "Autoupdate"

#: src/pages/Index/Dashboard.tsx:26
#~ msgid "This page is a replacement for the old start page with the same information. This page will be deprecated and replaced by the home page."
#~ msgstr "This page is a replacement for the old start page with the same information. This page will be deprecated and replaced by the home page."

#: src/pages/Index/Home.tsx:58
#~ msgid "Welcome to your Dashboard{0}"
#~ msgstr "Welcome to your Dashboard{0}"

#: src/pages/Index/Playground.tsx:222
#~ msgid "This page is a showcase for the possibilities of Platform UI."
#~ msgstr "This page is a showcase for the possibilities of Platform UI."

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:30
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:141
#~ msgid "Notification Settings"
#~ msgstr "Notification Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:33
#~ msgid "Global Settings"
#~ msgstr "Global Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:47
#~ msgid "Settings for the current user"
#~ msgstr "Settings for the current user"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:51
#~ msgid "Home Page Settings"
#~ msgstr "Home Page Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:76
#~ msgid "Search Settings"
#~ msgstr "Search Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:115
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:211
#~ msgid "Label Settings"
#~ msgstr "Label Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:120
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:219
#~ msgid "Report Settings"
#~ msgstr "Report Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:142
#~ msgid "Settings for the notifications"
#~ msgstr "Settings for the notifications"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:148
#~ msgid "Global Server Settings"
#~ msgstr "Global Server Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:149
#~ msgid "Global Settings for this instance"
#~ msgstr "Global Settings for this instance"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:153
#~ msgid "Server Settings"
#~ msgstr "Server Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:187
#~ msgid "Login Settings"
#~ msgstr "Login Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:202
#~ msgid "Barcode Settings"
#~ msgstr "Barcode Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:230
#~ msgid "Part Settings"
#~ msgstr "Part Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:255
#~ msgid "Pricing Settings"
#~ msgstr "Pricing Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:270
#~ msgid "Stock Settings"
#~ msgstr "Stock Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:284
#~ msgid "Build Order Settings"
#~ msgstr "Build Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:289
#~ msgid "Purchase Order Settings"
#~ msgstr "Purchase Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:300
#~ msgid "Sales Order Settings"
#~ msgstr "Sales Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:330
#~ msgid "Plugin Settings for this instance"
#~ msgstr "Plugin Settings for this instance"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:27
#~ msgid "Data is current beeing loaded"
#~ msgstr "Data is current beeing loaded"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:69
#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:76
#~ msgid "Failed to load"
#~ msgstr "Failed to load"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:100
#~ msgid "Show internal names"
#~ msgstr "Show internal names"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:148
#~ msgid "Input {0} is not known"
#~ msgstr "Input {0} is not known"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:161
#~ msgid "Saved changes {0}"
#~ msgstr "Saved changes {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:162
#~ msgid "Changed to {0}"
#~ msgstr "Changed to {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:176
#~ msgid "Error while saving {0}"
#~ msgstr "Error while saving {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:177
#~ msgid "Error was {err}"
#~ msgstr "Error was {err}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:257
#~ msgid "Plugin: {0}"
#~ msgstr "Plugin: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:262
#~ msgid "Method: {0}"
#~ msgstr "Method: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/UserPanel.tsx:85
#~ msgid "Userinfo"
#~ msgstr "Userinfo"

#: src/pages/Index/Profile/UserPanel.tsx:122
#~ msgid "Username: {0}"
#~ msgstr "Username: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/UserTheme.tsx:83
#~ msgid "Design <0/>"
#~ msgstr "Design <0/>"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:65
msgid "Item already scanned"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:82
msgid "API Error"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:83
msgid "Failed to fetch instance data"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:130
msgid "Scan Error"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:162
msgid "Selected elements are not known"
msgstr "所選元素未知"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:169
msgid "Multiple object types selected"
msgstr "選擇多個對象類型"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:175
#~ msgid "Actions ..."
#~ msgstr "Actions ..."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:177
msgid "Actions ... "
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:194
#: src/pages/Index/Scan.tsx:198
msgid "Barcode Scanning"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:207
msgid "Barcode Input"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:214
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:217
msgid "No Items Selected"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:217
#~ msgid "Manual input"
#~ msgstr "Manual input"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:218
msgid "Scan and select items to perform actions"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:218
#~ msgid "Image Barcode"
#~ msgstr "Image Barcode"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/pages/Index/Scan.tsx:223
msgid "{0} items selected"
msgstr "已選擇 {0} 項"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:235
msgid "Scanned Items"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:276
#~ msgid "Actions for {0}"
#~ msgstr "Actions for {0}"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:298
#~ msgid "Scan Page"
#~ msgstr "Scan Page"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:301
#~ msgid "This page can be used for continuously scanning items and taking actions on them."
#~ msgstr "This page can be used for continuously scanning items and taking actions on them."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:308
#~ msgid "Toggle Fullscreen"
#~ msgstr "Toggle Fullscreen"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:321
#~ msgid "Select the input method you want to use to scan items."
#~ msgstr "Select the input method you want to use to scan items."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:323
#~ msgid "Input"
#~ msgstr "Input"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:330
#~ msgid "Select input method"
#~ msgstr "Select input method"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:331
#~ msgid "Nothing found"
#~ msgstr "Nothing found"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:339
#~ msgid "Depending on the selected parts actions will be shown here. Not all barcode types are supported currently."
#~ msgstr "Depending on the selected parts actions will be shown here. Not all barcode types are supported currently."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:353
#~ msgid "General Actions"
#~ msgstr "General Actions"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:367
#~ msgid "Lookup part"
#~ msgstr "Lookup part"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:375
#~ msgid "Open Link"
#~ msgstr "Open Link"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:391
#~ msgid "History is locally kept in this browser."
#~ msgstr "History is locally kept in this browser."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:392
#~ msgid "The history is kept in this browser's local storage. So it won't be shared with other users or other devices but is persistent through reloads. You can select items in the history to perform actions on them. To add items, scan/enter them in the Input area."
#~ msgstr "The history is kept in this browser's local storage. So it won't be shared with other users or other devices but is persistent through reloads. You can select items in the history to perform actions on them. To add items, scan/enter them in the Input area."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:400
#~ msgid "Delete History"
#~ msgstr "Delete History"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:465
#~ msgid "No history"
#~ msgstr "No history"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:489
#~ msgid "Source"
#~ msgstr "Source"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:492
#~ msgid "Scanned at"
#~ msgstr "Scanned at"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:549
#~ msgid "Enter item serial or data"
#~ msgstr "Enter item serial or data"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:561
#~ msgid "Add dummy item"
#~ msgstr "Add dummy item"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:652
#~ msgid "Error while getting camera"
#~ msgstr "Error while getting camera"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:765
#~ msgid "Scanning"
#~ msgstr "Scanning"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:765
#~ msgid "Not scanning"
#~ msgstr "Not scanning"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:777
#~ msgid "Select Camera"
#~ msgstr "Select Camera"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:30
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:52
#~ msgid "Edit User Information"
#~ msgstr "Edit User Information"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:33
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:113
msgid "Edit Account Information"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:34
#~ msgid "User details updated"
#~ msgstr "User details updated"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:37
msgid "Account details updated"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:46
#~ msgid "User Actions"
#~ msgstr "User Actions"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:50
#~ msgid "First name"
#~ msgstr "First name"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:55
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:136
msgid "Edit Profile Information"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:55
#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "Last name"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:56
#~ msgid "Set User Password"
#~ msgstr "Set User Password"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:58
#~ msgid "First name: {0}"
#~ msgstr "First name: {0}"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:59
msgid "Profile details updated"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:61
#~ msgid "Last name: {0}"
#~ msgstr "Last name: {0}"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:65
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:55
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:66
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:63
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:67
#~ msgid "First name:"
#~ msgstr "First name:"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:71
#~ msgid "Last name:"
#~ msgstr "Last name:"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:72
msgid "Staff Access"
msgstr "工作人員訪問"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:85
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:119
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:101
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:86
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:127
msgid "Position"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:90
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:447
msgid "Type"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:91
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:143
msgid "Organisation"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:92
msgid "Primary Group"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:104
msgid "Account Details"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:107
msgid "Account Actions"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:111
msgid "Edit Account"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:117
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:319
msgid "Change Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:119
msgid "Change User Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:131
msgid "Profile Details"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:134
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#. placeholder {0}: item.label
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:153
msgid "{0}"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:24
msgid "Secret"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:30
msgid "One-Time Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:31
msgid "Enter the TOTP code to ensure it registered correctly"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:53
msgid "Email Addresses"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:55
#~ msgid "Single Sign On Accounts"
#~ msgstr "Single Sign On Accounts"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:61
msgid "Single Sign On"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:69
msgid "Not enabled"
msgstr "未啓用"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:69
#~ msgid "Multifactor"
#~ msgstr "Multifactor"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:71
#~ msgid "Single Sign On is not enabled for this server"
#~ msgstr "Single Sign On is not enabled for this server"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:72
msgid "Single Sign On is not enabled for this server "
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:83
#~ msgid "Multifactor authentication is not configured for your account"
#~ msgstr "Multifactor authentication is not configured for your account"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:87
msgid "Access Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:125
msgid "Error while updating email"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:139
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:297
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:435
msgid "Not Configured"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:142
msgid "Currently no email addresses are registered."
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:150
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "以下電子郵件地址與您的賬户相關聯："

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:163
msgid "Primary"
msgstr "主要的"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:168
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:172
msgid "Unverified"
msgstr "未驗證"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:190
msgid "Make Primary"
msgstr "設為首選"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:196
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新發送驗證"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:210
msgid "Add Email Address"
msgstr "添加電子郵件地址"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:212
msgid "E-Mail"
msgstr "郵箱"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:213
msgid "E-Mail address"
msgstr "郵箱地址"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:225
msgid "Error while adding email"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:236
msgid "Add Email"
msgstr "添加電子郵件"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:270
#~ msgid "Provider has not been configured"
#~ msgstr "Provider has not been configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:280
#~ msgid "Not configured"
#~ msgstr "Not configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:283
#~ msgid "There are no social network accounts connected to this account."
#~ msgstr "There are no social network accounts connected to this account."

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:293
#~ msgid "You can sign in to your account using any of the following third party accounts"
#~ msgstr "You can sign in to your account using any of the following third party accounts"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:300
msgid "There are no providers connected to this account."
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:309
msgid "You can sign in to your account using any of the following providers"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:322
msgid "Remove Provider Link"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:439
msgid "No multi-factor tokens configured for this account"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:450
msgid "Last used at"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:453
msgid "Created at"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:474
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:579
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:478
msgid "Unused Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:483
msgid "Used Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:538
msgid "Error while registering recovery codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:572
msgid "TOTP"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:573
msgid "Time-based One-Time Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:580
msgid "One-Time pre-generated recovery codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:594
msgid "Add Token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:609
msgid "Register TOTP Token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:634
msgid "Error registering TOTP token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:710
msgid "Enter your password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:741
#~ msgid "Token is used - no actions"
#~ msgstr "Token is used - no actions"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:761
#~ msgid "No tokens configured"
#~ msgstr "No tokens configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:61
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設置"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:65
#~ msgid "bars"
#~ msgstr "bars"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:66
#~ msgid "oval"
#~ msgstr "oval"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:67
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:67
#~ msgid "dots"
#~ msgstr "dots"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:78
msgid "Use pseudo language"
msgstr "使用 pseudo 語言"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:81
#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "Theme"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:85
msgid "Color Mode"
msgstr "色彩模式"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:87
#~ msgid "Primary color"
#~ msgstr "Primary color"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:96
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮顏色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:110
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:116
msgid "White color"
msgstr "白色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:139
msgid "Black color"
msgstr "黑色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:162
msgid "Border Radius"
msgstr "邊框半徑"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:178
msgid "Loader"
msgstr "加載器"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:185
msgid "Bars"
msgstr "條"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:186
msgid "Oval"
msgstr "橢圓"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:187
msgid "Dots"
msgstr "點"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:93
msgid "Reauthentication"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:109
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter.tsx:91
#~ msgid "Advanced Amininistrative Options for InvenTree"
#~ msgstr "Advanced Amininistrative Options for InvenTree"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:28
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:306
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:33
msgid "Rate"
msgstr "匯率"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:46
msgid "Exchange rates updated"
msgstr "匯率已更新"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:53
msgid "Exchange rate update error"
msgstr "匯率更新錯誤"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:63
msgid "Refresh currency exchange rates"
msgstr "刷新貨幣匯率"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:99
msgid "Last fetched"
msgstr "上次獲取時間"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:100
msgid "Base currency"
msgstr "基準貨幣"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/EmailManagementPanel.tsx:13
msgid "Email Messages"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:107
#~ msgid "User Management"
#~ msgstr "User Management"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:115
msgid "Users / Access"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:127
#~ msgid "Templates"
#~ msgstr "Templates"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:129
msgid "Data Import"
msgstr "數據導入"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:135
msgid "Data Export"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:141
msgid "Barcode Scans"
msgstr "掃描條碼"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:147
msgid "Background Tasks"
msgstr "後台任務"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:153
msgid "Error Reports"
msgstr "錯誤報告"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:159
msgid "Currencies"
msgstr "幣種"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:170
#~ msgid "Location types"
#~ msgstr "Location types"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:176
msgid "Custom States"
msgstr "自定狀態"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:182
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:57
msgid "Custom Units"
msgstr "自定義單位"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:188
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:303
msgid "Part Parameters"
msgstr "零件參數"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:195
msgid "Category Parameters"
msgstr "類別參數"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:221
msgid "Location Types"
msgstr "位置類型"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:221
#~ msgid "Quick Actions"
#~ msgstr "Quick Actions"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:226
#~ msgid "Add a new user"
#~ msgstr "Add a new user"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:235
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:48
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:306
msgid "Machines"
msgstr "設備"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:246
msgid "Operations"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:257
msgid "Data Management"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:268
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:170
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:103
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:273
msgid "PLM"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:283
msgid "Extend / Integrate"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:297
msgid "Advanced Options"
msgstr "高級選項"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/LabelTemplatePanel.tsx:40
#~ msgid "Generated Labels"
#~ msgstr "Generated Labels"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:43
#~ msgid "Machine types"
#~ msgstr "Machine types"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:53
#~ msgid "Machine Error Stack"
#~ msgstr "Machine Error Stack"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:56
msgid "Machine Types"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:62
#~ msgid "There are no machine registry errors."
#~ msgstr "There are no machine registry errors."

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:64
msgid "Machine Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:77
msgid "Registry Registry Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:80
msgid "There are machine registry errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:86
msgid "Machine Registry Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:89
msgid "There are no machine registry errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:33
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:192
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:33
#~ msgid "Plugin Error Stack"
#~ msgstr "Plugin Error Stack"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:37
msgid "External plugins are not enabled for this InvenTree installation."
msgstr "此 InvenTree 未啓用外部插件。"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:45
#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "Warning"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:47
#~ msgid "Changing the settings below require you to immediately restart the server. Do not change this while under active usage."
#~ msgstr "Changing the settings below require you to immediately restart the server. Do not change this while under active usage."

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:76
msgid "Plugin Errors"
msgstr "插件錯誤"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:16
msgid "Page Size"
msgstr "頁面尺寸"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:19
msgid "Landscape"
msgstr "橫屏模式"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:25
msgid "Merge"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:31
msgid "Attach to Model"
msgstr "附加到模型"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:55
#~ msgid "Generated Reports"
#~ msgstr "Generated Reports"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/StocktakePanel.tsx:25
msgid "Stocktake Reports"
msgstr "盤點報告"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:30
msgid "Background worker not running"
msgstr "後台worker未運行"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:31
msgid "The background task manager service is not running. Contact your system administrator."
msgstr "後台任務管理器服務未運行。請聯繫系統管理員。"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:35
#~ msgid "Background Worker Not Running"
#~ msgstr "Background Worker Not Running"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:38
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:47
msgid "Pending Tasks"
msgstr "待完成任務"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:39
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:55
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "計劃任務"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:63
msgid "Failed Tasks"
msgstr "失敗任務"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:67
#~ msgid "Stock item"
#~ msgstr "Stock item"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:76
#~ msgid "Build line"
#~ msgstr "Build line"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:88
#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "Reports"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:99
#~ msgid "Purchase order"
#~ msgstr "Purchase order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:108
#~ msgid "Sales order"
#~ msgstr "Sales order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:117
#~ msgid "Return order"
#~ msgstr "Return order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:145
#~ msgid "Tests"
#~ msgstr "Tests"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:154
#~ msgid "Stock location"
#~ msgstr "Stock location"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:21
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:22
msgid "Dimensionless"
msgstr "無尺寸"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:65
msgid "All units"
msgstr "所有單位"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:31
msgid "Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:32
#~ msgid "Select settings relevant for user lifecycle. More available in"
#~ msgstr "Select settings relevant for user lifecycle. More available in"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:37
#~ msgid "System settings"
#~ msgstr "System settings"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:69
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:95
msgid "Barcodes"
msgstr "條碼"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:118
#~ msgid "Physical Units"
#~ msgstr "Physical Units"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:119
msgid "This panel is a placeholder."
msgstr "此面板是一個佔位符。"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:129
msgid "Pricing"
msgstr "定價"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:135
#~ msgid "Exchange Rates"
#~ msgstr "Exchange Rates"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:164
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:317
#~ msgid "Switch to User Setting"
#~ msgstr "Switch to User Setting"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:35
msgid "Account"
msgstr "賬户"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:41
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:47
msgid "Display Options"
msgstr "顯示選項"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:159
#~ msgid "Switch to System Setting"
#~ msgstr "Switch to System Setting"

#: src/pages/Logged-In.tsx:24
#~ msgid "Found an exsisting login - using it to log you in."
#~ msgstr "Found an exsisting login - using it to log you in."

#: src/pages/NotFound.tsx:20
#~ msgid "Sorry, this page is not known or was moved."
#~ msgstr "Sorry, this page is not known or was moved."

#: src/pages/NotFound.tsx:27
#~ msgid "Go to the start page"
#~ msgstr "Go to the start page"

#: src/pages/Notifications.tsx:44
#~ msgid "Delete Notifications"
#~ msgstr "Delete Notifications"

#: src/pages/Notifications.tsx:83
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: src/pages/Notifications.tsx:91
msgid "Mark as unread"
msgstr "標記為未讀"

#: src/pages/Notifications.tsx:146
#~ msgid "Delete notifications"
#~ msgstr "Delete notifications"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:80
#~ msgid "Build Status"
#~ msgstr "Build Status"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:118
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:84
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:95
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:195
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:159
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:120
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:43
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:104
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:329
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:80
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:69
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:133
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:94
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:61
msgid "IPN"
msgstr "內部零件編碼 IPN"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:126
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:222
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:47
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:84
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:66
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:139
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:157
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:122
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:131
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:174
msgid "Custom Status"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:148
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:608
#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:28
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:145
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:122
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:184
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:48
msgid "External"
msgstr "外部"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:166
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:124
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:89
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:98
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:138
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:111
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:338
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:180
msgid "Parent Build"
msgstr "上級生產"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:185
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:269
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:150
#~ msgid "View part barcode"
#~ msgstr "View part barcode"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:190
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:274
#~ msgid "Link custom barcode to part"
#~ msgstr "Link custom barcode to part"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:191
msgid "Build Quantity"
msgstr "生產數量"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:196
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:280
#~ msgid "Unlink custom barcode from part"
#~ msgstr "Unlink custom barcode from part"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:197
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:351
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:273
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:308
msgid "Can Build"
msgstr "可以創建"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:202
#~ msgid "Build Order updated"
#~ msgstr "Build Order updated"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:206
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:385
msgid "Completed Outputs"
msgstr "已出產"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:221
#~ msgid "Edit build order"
#~ msgstr "Edit build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:223
#: src/tables/Filter.tsx:286
msgid "Issued By"
msgstr "發佈人"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:226
#~ msgid "Duplicate build order"
#~ msgstr "Duplicate build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:231
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:437
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:244
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:208
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:220
#: src/tables/Filter.tsx:250
msgid "Responsible"
msgstr "責任人"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:231
#~ msgid "Delete build order"
#~ msgstr "Delete build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:249
msgid "Any location"
msgstr "任意地點"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:256
msgid "Destination Location"
msgstr "目標地點"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:272
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:97
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:41
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:280
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:269
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:234
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:245
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:254
msgid "Start Date"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:288
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:277
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:242
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:253
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:262
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:101
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:149
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:128
msgid "Target Date"
msgstr "預計日期"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:296
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:322
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:332
msgid "Build Details"
msgstr "生產詳情"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:338
#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:67
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:62
msgid "Required Stock"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:344
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:381
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:212
msgid "Allocated Stock"
msgstr "已分配的庫存"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:347
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:727
#~ msgid "Test Statistics"
#~ msgstr "Test Statistics"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:357
msgid "Consumed Stock"
msgstr "已消耗庫存"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:368
#~ msgid "Reporting Actions"
#~ msgstr "Reporting Actions"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:372
msgid "Incomplete Outputs"
msgstr "未出產"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:374
#~ msgid "Print build report"
#~ msgstr "Print build report"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:400
msgid "External Orders"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:414
msgid "Child Build Orders"
msgstr "子生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:424
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:558
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:157
msgid "Test Results"
msgstr "測試結果"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:452
msgid "Edit Build Order"
msgstr "編輯生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:474
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:213
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:229
msgid "Add Build Order"
msgstr "添加生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:484
msgid "Cancel Build Order"
msgstr "取消生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:486
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:399
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:394
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:428
msgid "Order cancelled"
msgstr "訂單已取消"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:487
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:398
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:393
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:427
msgid "Cancel this order"
msgstr "取消此訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:496
msgid "Hold Build Order"
msgstr "掛起生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:498
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:406
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:401
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:435
msgid "Place this order on hold"
msgstr "將此訂單掛起"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:499
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:407
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:402
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:436
msgid "Order placed on hold"
msgstr "掛起訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:504
msgid "Issue Build Order"
msgstr "發出生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:506
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:390
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:385
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:419
msgid "Issue this order"
msgstr "發出這個訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:507
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:391
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:386
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:420
msgid "Order issued"
msgstr "訂單發起"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:512
msgid "Complete Build Order"
msgstr "完成生產訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:514
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:419
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:409
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:454
msgid "Mark this order as complete"
msgstr "標記該訂單為已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:515
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:413
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:410
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:455
msgid "Order completed"
msgstr "訂單已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:546
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:442
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:439
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:484
msgid "Issue Order"
msgstr "發佈訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:553
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:449
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:446
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:498
msgid "Complete Order"
msgstr "完成訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:571
msgid "Build Order Actions"
msgstr "生產訂單操作"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:576
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:471
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:468
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:521
msgid "Edit order"
msgstr "編輯訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:580
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:479
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:474
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:526
msgid "Duplicate order"
msgstr "複製訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:584
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:482
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:479
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:529
msgid "Hold order"
msgstr "掛起訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:589
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:487
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:484
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:534
msgid "Cancel order"
msgstr "取消訂單"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:631
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:347
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:77
#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:41
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:153
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:108
msgid "Build Order"
msgstr "生產訂單"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:23
#~ msgid "Build order created"
#~ msgstr "Build order created"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:29
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:185
msgid "Show external build orders"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:39
#~ msgid "New Build Order"
#~ msgstr "New Build Order"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:83
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:69
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:90
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:111
msgid "Table View"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:86
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:72
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:93
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:114
msgid "Calendar View"
msgstr ""

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:100
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:108
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:115
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:125
msgid "Default Currency"
msgstr "默認貨幣單位"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:130
#: src/pages/company/SupplierDetail.tsx:8
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:129
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:235
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:360
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:139
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:102
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:43
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:107
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:36
msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:136
#: src/pages/company/ManufacturerDetail.tsx:8
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:103
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:265
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:151
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:107
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:77
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:142
#: src/pages/company/CustomerDetail.tsx:8
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:31
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:104
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:113
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:104
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:373
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:112
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:112
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:137
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:152
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:175
msgid "Company Details"
msgstr ""

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:175
#~ msgid "Edit company"
#~ msgstr "Edit company"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:181
msgid "Supplied Parts"
msgstr "已提供的零件"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:189
#~ msgid "Delete company"
#~ msgstr "Delete company"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:190
msgid "Manufactured Parts"
msgstr "製成零件"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:237
msgid "Assigned Stock"
msgstr "已分配的庫存"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:277
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:88
msgid "Edit Company"
msgstr "編輯公司"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:285
msgid "Delete Company"
msgstr "刪除該公司"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:300
msgid "Company Actions"
msgstr "公司操作"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:77
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:88
msgid "Internal Part"
msgstr "內部零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:111
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:160
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:58
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "製造商零件編號"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:128
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:112
msgid "External Link"
msgstr "外部鏈接"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:147
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:232
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:523
msgid "Part Details"
msgstr "零件詳情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:150
msgid "Manufacturer Details"
msgstr "製造商詳情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:159
msgid "Manufacturer Part Details"
msgstr "製造商零件詳情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:165
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:529
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:205
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:86
msgid "Edit Manufacturer Part"
msgstr "編輯製造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:212
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:74
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:106
msgid "Add Manufacturer Part"
msgstr "添加製造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:224
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:94
msgid "Delete Manufacturer Part"
msgstr "刪除製造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:239
msgid "Manufacturer Part Actions"
msgstr "製造商零件操作"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:279
msgid "ManufacturerPart"
msgstr "製造商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:103
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:78
msgid "Part Description"
msgstr "零件描述"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:179
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:73
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:187
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:229
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:136
msgid "Pack Quantity"
msgstr "包裝數量"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:197
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:390
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:807
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:340
#: src/tables/part/PartTable.tsx:97
msgid "On Order"
msgstr "訂購中"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:204
msgid "Supplier Availability"
msgstr "供應商可用性"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:212
msgid "Availability Updated"
msgstr "可用性已更新"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:237
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:246
msgid "Supplier Part Details"
msgstr "供應商零件詳情"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:252
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:362
msgid "Received Stock"
msgstr "接收庫存"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:279
#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:113
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:232
msgid "Supplier Pricing"
msgstr "供應商價格"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:304
msgid "Supplier Part Actions"
msgstr "供應商零件操作"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:328
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:223
msgid "Edit Supplier Part"
msgstr "編輯供應商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:336
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:231
msgid "Delete Supplier Part"
msgstr "刪除供應商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:344
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:170
msgid "Add Supplier Part"
msgstr "添加供應商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:384
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:795
msgid "No Stock"
msgstr "無庫存"

#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:46
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:81
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:224
msgid "System Overview"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:45
msgid "Group Name"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:52
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:67
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:82
msgid "Group Details"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:55
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:109
msgid "Group Roles"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:175
msgid "User Information"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:176
msgid "User Permissions"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:178
msgid "User Profile"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:188
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:161
msgid "User Details"
msgstr "用户詳情"

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:206
msgid "Basic user"
msgstr ""

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:99
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:99
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:63
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:108
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:115
msgid "Parent Category"
msgstr "上級類別"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:138
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:268
msgid "Subcategories"
msgstr "子類別"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:145
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:139
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:89
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:43
msgid "Structural"
msgstr "結構性"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:151
msgid "Parent default location"
msgstr "上級默認位置"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:158
msgid "Default location"
msgstr "默認位置"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:169
msgid "Top level part category"
msgstr "最高級零件類別"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:179
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:245
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:122
msgid "Edit Part Category"
msgstr "編輯零件類別"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:188
msgid "Move items to parent category"
msgstr ""

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:192
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:231
msgid "Delete items"
msgstr "刪除項"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:200
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:250
msgid "Delete Part Category"
msgstr "刪除零件類別"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:203
msgid "Parts Action"
msgstr "零件操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:204
msgid "Action for parts in this category"
msgstr "對此類別中零件的操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:209
msgid "Child Categories Action"
msgstr "子類別操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:210
msgid "Action for child categories in this category"
msgstr "對此類別中零件的操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:241
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:143
msgid "Category Actions"
msgstr "類別操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:262
msgid "Category Details"
msgstr "類別詳情"

#: src/pages/part/PartAllocationPanel.tsx:21
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:545
#: src/tables/part/PartTable.tsx:110
msgid "Build Order Allocations"
msgstr "分配生產訂單"

#: src/pages/part/PartAllocationPanel.tsx:31
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:560
#: src/tables/part/PartTable.tsx:118
msgid "Sales Order Allocations"
msgstr "分配銷售訂單"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:208
msgid "Variant of"
msgstr "變體於"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:215
msgid "Revision of"
msgstr "修訂"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:229
#: src/tables/Filter.tsx:294
#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:32
#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:67
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:235
msgid "Default Location"
msgstr "默認位置"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:242
msgid "Category Default Location"
msgstr "類別默認位置"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:249
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:44
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:256
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:51
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:282
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:335
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:298
#: src/tables/part/PartTable.tsx:302
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:132
msgid "Available Stock"
msgstr "可用庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:289
msgid "Variant Stock"
msgstr "變體庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:297
msgid "Minimum Stock"
msgstr "最低庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:303
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:249
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:260
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:170
msgid "On order"
msgstr "訂購中"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:310
msgid "Required for Orders"
msgstr "生產訂單所需的"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:310
#~ msgid "Edit part"
#~ msgstr "Edit part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:321
msgid "Allocated to Build Orders"
msgstr "分配生產訂單"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:322
#~ msgid "Duplicate part"
#~ msgstr "Duplicate part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:327
#~ msgid "Delete part"
#~ msgstr "Delete part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:333
msgid "Allocated to Sales Orders"
msgstr "分配銷售訂單"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:342
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:813
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:991
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:220
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:355
msgid "In Production"
msgstr "生產中"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:366
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:355
#: src/tables/part/PartTable.tsx:192
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:372
msgid "Template Part"
msgstr "模板零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:377
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:330
msgid "Assembled Part"
msgstr "組裝零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:382
msgid "Component Part"
msgstr "組件零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:387
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:320
msgid "Testable Part"
msgstr "可測試零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:393
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:325
msgid "Trackable Part"
msgstr "可追溯零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:398
msgid "Purchaseable Part"
msgstr "可購買零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:404
msgid "Saleable Part"
msgstr "可銷售零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:409
msgid "Virtual Part"
msgstr "虛擬零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:424
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:254
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:218
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:230
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:270
msgid "Creation Date"
msgstr "創建日期"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:429
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:218
#: src/tables/Filter.tsx:278
msgid "Created By"
msgstr "創建人"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:444
msgid "Default Supplier"
msgstr "默認供應商"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:450
msgid "Default Expiry"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:455
msgid "days"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:465
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:113
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:97
#: src/tables/part/PartTable.tsx:168
msgid "Price Range"
msgstr "價格範圍"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:475
msgid "Latest Serial Number"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:510
#~ msgid "Stocktake By"
#~ msgstr "Stocktake By"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:558
msgid "Variants"
msgstr "變體"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:565
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:532
msgid "Allocations"
msgstr "分配"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:572
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清單"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:590
msgid "Used In"
msgstr "用於"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:597
msgid "Part Pricing"
msgstr "零件價格"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:613
#~ msgid "Scheduling"
#~ msgstr "Scheduling"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:655
msgid "Test Templates"
msgstr "測試模板"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:666
msgid "Related Parts"
msgstr "關聯零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:801
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:112
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:385
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:832
#: src/tables/part/PartTable.tsx:357
msgid "Edit Part"
msgstr "編輯零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:872
#: src/tables/part/PartTable.tsx:345
#: src/tables/part/PartTable.tsx:422
msgid "Add Part"
msgstr "添加零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:886
msgid "Delete Part"
msgstr "刪除零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:895
msgid "Deleting this part cannot be reversed"
msgstr "刪除此零件無法撤銷"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:948
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:367
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:577
msgid "Stock Actions"
msgstr "庫存操作"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:956
msgid "Count part stock"
msgstr "清點零件庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:967
msgid "Transfer part stock"
msgstr "轉移零件庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:974
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:924
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:975
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:925
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:608
msgid "Order Stock"
msgstr "訂單庫存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:987
msgid "Search by serial number"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:995
#: src/tables/part/PartTable.tsx:394
msgid "Part Actions"
msgstr "零件選項"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:1079
msgid "Select Part Revision"
msgstr "選擇零件版本"

#: src/pages/part/PartIndex.tsx:29
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "Categories"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:72
msgid "No pricing data found for this part."
msgstr "未找到此零件的定價數據"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:87
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:325
msgid "Pricing Overview"
msgstr "定價概覽"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:93
msgid "Purchase History"
msgstr "採購記錄"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:107
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:204
msgid "Internal Pricing"
msgstr "內部價格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:122
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:214
msgid "BOM Pricing"
msgstr "物料清單價格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:129
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:242
msgid "Variant Pricing"
msgstr "變體價格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:141
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:251
msgid "Sale Pricing"
msgstr "銷售價格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:147
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:260
msgid "Sale History"
msgstr "銷售記錄"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:51
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:291
#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "Scheduled"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:95
#~ msgid "Quantity is speculative"
#~ msgstr "Quantity is speculative"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:104
#~ msgid "No date available for provided quantity"
#~ msgstr "No date available for provided quantity"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:108
#~ msgid "Date is in the past"
#~ msgstr "Date is in the past"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:115
#~ msgid "Scheduled Quantity"
#~ msgstr "Scheduled Quantity"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:242
#~ msgid "No information available"
#~ msgstr "No information available"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:243
#~ msgid "There is no scheduling information available for the selected part"
#~ msgstr "There is no scheduling information available for the selected part"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:278
#~ msgid "Expected Quantity"
#~ msgstr "Expected Quantity"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:85
msgid "Edit Stocktake Entry"
msgstr "編輯盤點條目"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:93
msgid "Delete Stocktake Entry"
msgstr "刪除盤點條目"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:99
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:70
msgid "Generate Stocktake Report"
msgstr "生成盤點報告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:104
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:72
msgid "Stocktake report scheduled"
msgstr "計劃盤點報告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:122
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:240
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:405
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:263
msgid "Stock Value"
msgstr "庫存價值"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:145
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:78
msgid "New Stocktake Report"
msgstr "盤點報告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:269
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:327
msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:275
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:328
msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:87
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:177
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:320
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:197
#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:64
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:258
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:144
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:151
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:118
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:186
msgid "Total Price"
msgstr "總價"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:112
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:141
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:57
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:308
#: src/tables/part/PartTable.tsx:210
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:112
#~ msgid "Minimum Total Price"
#~ msgstr "Minimum Total Price"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:115
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:37
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:99
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低價格"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:116
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:45
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:100
msgid "Maximum Price"
msgstr "最高價格"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:117
#~ msgid "Maximum Total Price"
#~ msgstr "Maximum Total Price"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:168
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:173
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:71
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:126
#: src/pages/part/pricing/SupplierPricingPanel.tsx:66
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:393
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:187
#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:56
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:253
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:92
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:251
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:258
msgid "Pie Chart"
msgstr "餅狀圖"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:259
msgid "Bar Chart"
msgstr "柱狀圖"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:58
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:111
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:142
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:170
msgid "Add Price Break"
msgstr "新增批發價"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:71
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:154
msgid "Edit Price Break"
msgstr "編輯批發價"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:81
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:162
msgid "Delete Price Break"
msgstr "刪除批發價"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:95
msgid "Price Break"
msgstr "批發價"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:171
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:72
msgid "Refreshing pricing data"
msgstr "刷新定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:92
msgid "Pricing data updated"
msgstr "更新定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:99
msgid "Failed to update pricing data"
msgstr "更新定價數據失敗"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:127
msgid "Edit Pricing"
msgstr "編輯價格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:139
msgid "Pricing Category"
msgstr "價格類別"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:158
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:170
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:188
msgid "Override Pricing"
msgstr "覆蓋價格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:196
msgid "Overall Pricing"
msgstr "總價"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:222
msgid "Purchase Pricing"
msgstr "採購價格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:281
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:185
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:292
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:285
msgid "Pricing Not Set"
msgstr "定價未設置"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:286
msgid "Pricing data has not been calculated for this part"
msgstr "此部分尚未計算定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:290
msgid "Pricing Actions"
msgstr "定價操作"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:293
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:294
msgid "Refresh pricing data"
msgstr "刷新定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:309
msgid "Edit pricing data"
msgstr "編輯定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:24
msgid "No data available"
msgstr "無可用數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:65
msgid "No Data"
msgstr "暫無數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:66
msgid "No pricing data available"
msgstr "沒有可用的定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:77
msgid "Loading pricing data"
msgstr "正在加載定價數據"

#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:48
msgid "Purchase Price"
msgstr "採購價格"

#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:24
#~ msgid "Sale Order"
#~ msgstr "Sale Order"

#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:44
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:87
msgid "Sale Price"
msgstr "銷售價格"

#: src/pages/part/pricing/SupplierPricingPanel.tsx:69
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:83
msgid "Supplier Price"
msgstr "供應商價格"

#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:30
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:96
msgid "Variant Part"
msgstr "變體零件"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:90
msgid "Edit Purchase Order"
msgstr "編輯採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:108
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:160
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:173
msgid "Add Purchase Order"
msgstr "添加採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:130
msgid "Supplier Reference"
msgstr "供應商參考"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:159
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:126
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:130
#~ msgid "Order Currency,"
#~ msgstr "Order Currency,"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:170
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:141
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:144
msgid "Completed Line Items"
msgstr "已完成行項目"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:179
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:263
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:185
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:148
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:161
msgid "Order Currency"
msgstr "訂單貨幣"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:191
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:155
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:167
msgid "Total Cost"
msgstr "總成本"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:207
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:183
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:191
#~ msgid "Created On"
#~ msgstr "Created On"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:220
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:184
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:196
msgid "Contact Email"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:228
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:192
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:204
msgid "Contact Phone"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:261
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:226
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:237
msgid "Issue Date"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:286
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:250
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:260
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:278
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:136
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:106
msgid "Completion Date"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:316
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:280
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:326
msgid "Order Details"
msgstr "訂單細節"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:322
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:331
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:134
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:286
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:295
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:332
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:341
msgid "Line Items"
msgstr "行項目"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:345
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:309
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:358
msgid "Extra Line Items"
msgstr "額外行項目"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:388
msgid "Issue Purchase Order"
msgstr "發佈採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:396
msgid "Cancel Purchase Order"
msgstr "取消採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:404
msgid "Hold Purchase Order"
msgstr "掛起採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:412
msgid "Complete Purchase Order"
msgstr "完成採購訂單"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:467
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:464
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:516
msgid "Order Actions"
msgstr "訂單操作"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:95
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:104
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:113
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:153
msgid "Customer Reference"
msgstr "客户參考"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:349
#~ msgid "Order canceled"
#~ msgstr "Order canceled"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:356
msgid "Edit Return Order"
msgstr "編輯退貨訂單"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:374
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:166
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:179
msgid "Add Return Order"
msgstr "添加退貨訂單"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:383
msgid "Issue Return Order"
msgstr "發佈退貨訂單"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:391
msgid "Cancel Return Order"
msgstr "取消退貨訂單"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:399
msgid "Hold Return Order"
msgstr "掛起退貨訂單"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:407
msgid "Complete Return Order"
msgstr "完成退貨訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:153
msgid "Completed Shipments"
msgstr "完成配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:256
#~ msgid "Pending Shipments"
#~ msgstr "Pending Shipments"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:293
msgid "Edit Sales Order"
msgstr "編輯銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:315
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:112
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:125
msgid "Add Sales Order"
msgstr "添加銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:375
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:159
msgid "Shipments"
msgstr "配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:417
msgid "Issue Sales Order"
msgstr "發佈銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:425
msgid "Cancel Sales Order"
msgstr "取消銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:433
msgid "Hold Sales Order"
msgstr "掛起銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:441
msgid "Ship Sales Order"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:443
msgid "Ship this order?"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:444
msgid "Order shipped"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:452
msgid "Complete Sales Order"
msgstr "完成銷售訂單"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:491
msgid "Ship Order"
msgstr "裝貨單"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:121
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:94
msgid "Shipment Reference"
msgstr "配送參考"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:128
msgid "Allocated Items"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:137
msgid "Tracking Number"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:145
msgid "Invoice Number"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:153
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:286
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:179
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:113
msgid "Shipment Date"
msgstr "發貨日期"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:161
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:117
msgid "Delivery Date"
msgstr "送達日期"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:206
msgid "Shipment Details"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:211
#~ msgid "Assigned Items"
#~ msgstr "Assigned Items"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:244
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:336
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:73
msgid "Edit Shipment"
msgstr "編輯配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:251
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:341
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:65
msgid "Cancel Shipment"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:264
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:81
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:144
msgid "Complete Shipment"
msgstr "完成配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:281
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:122
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:287
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:106
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:190
msgid "Shipped"
msgstr "已配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:293
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:195
#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:66
msgid "Delivered"
msgstr "已送達"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:308
msgid "Send Shipment"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:331
msgid "Shipment Actions"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:115
msgid "Parent Location"
msgstr "上級地點"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:133
msgid "Sublocations"
msgstr "次級地點"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:151
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:57
msgid "Location Type"
msgstr "位置類型"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:162
msgid "Top level stock location"
msgstr "最高級庫存位置"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:173
msgid "Location Details"
msgstr "位置詳細信息"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:199
msgid "Default Parts"
msgstr "默認零件"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:218
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:393
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:121
msgid "Edit Stock Location"
msgstr "編輯庫存地點"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:227
msgid "Move items to parent location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:239
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:398
msgid "Delete Stock Location"
msgstr "刪除庫存地點"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:242
msgid "Items Action"
msgstr "項目操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:243
msgid "Action for stock items in this location"
msgstr "對此位置中的庫存物品執行的操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:248
msgid "Child Locations Action"
msgstr "子倉庫操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:249
msgid "Action for child locations in this location"
msgstr "對此位置中的子位置執行的操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:278
msgid "Scan Stock Item"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:296
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:809
msgid "Scanned stock item into location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:302
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:815
msgid "Error scanning stock item"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:309
msgid "Scan Stock Location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:321
msgid "Scanned stock location into location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:327
msgid "Error scanning stock location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:389
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:142
msgid "Location Actions"
msgstr "位置操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:153
msgid "Base Part"
msgstr "基礎零件"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:155
#~ msgid "Link custom barcode to stock item"
#~ msgstr "Link custom barcode to stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:156
#~ msgid "Completed Tests"
#~ msgstr "Completed Tests"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:161
#~ msgid "Unlink custom barcode from stock item"
#~ msgstr "Unlink custom barcode from stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:191
msgid "Last Stocktake"
msgstr "最近庫存盤點"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:205
#~ msgid "Edit stock item"
#~ msgstr "Edit stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:209
msgid "Previous serial number"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:217
#~ msgid "Delete stock item"
#~ msgstr "Delete stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:231
msgid "Find serial number"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:275
msgid "Allocated to Orders"
msgstr "分配到訂單"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:308
msgid "Installed In"
msgstr "安裝於"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:328
msgid "Parent Item"
msgstr "上級項目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:332
msgid "Parent stock item"
msgstr "上級庫存項"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:338
msgid "Consumed By"
msgstr "消耗者"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:433
#~ msgid "Duplicate stock item"
#~ msgstr "Duplicate stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:516
msgid "Stock Details"
msgstr "庫存詳情"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:522
msgid "Stock Tracking"
msgstr "庫存跟蹤"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:577
msgid "Test Data"
msgstr "測試數據"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:591
msgid "Installed Items"
msgstr "已安裝的項目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:598
msgid "Child Items"
msgstr "子項目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:651
msgid "Edit Stock Item"
msgstr "編輯庫存項"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:671
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:452
#~ msgid "Add stock"
#~ msgstr "Add stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:680
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:461
#~ msgid "Remove stock"
#~ msgstr "Remove stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:693
msgid "Items Created"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:694
msgid "Created {n} stock items"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:698
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:481
#~ msgid "Transfer stock"
#~ msgstr "Transfer stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:711
msgid "Delete Stock Item"
msgstr "刪除庫存項"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:745
msgid "Serialize Stock Item"
msgstr "序列化庫存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:759
msgid "Stock item serialized"
msgstr "庫存項已創建"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:765
msgid "Return Stock Item"
msgstr "退貨庫存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:768
msgid "Return this item into stock. This will remove the customer assignment."
msgstr "返回此項目到庫存。這將刪除客户作業。"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:780
msgid "Item returned to stock"
msgstr "項目已返回庫存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:791
msgid "Scan Into Location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:849
msgid "Scan into location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:851
msgid "Scan this item into a location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:863
msgid "Stock Operations"
msgstr "庫存操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:868
msgid "Count stock"
msgstr "庫存計數"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:900
msgid "Transfer"
msgstr "轉移"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:911
msgid "Serialize"
msgstr "序列化"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:912
msgid "Serialize stock"
msgstr "序列化庫存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:936
msgid "Return"
msgstr "退貨"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:937
msgid "Return from customer"
msgstr "從客户退貨"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:950
msgid "Assign to Customer"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:951
msgid "Assign to a customer"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:963
msgid "Stock Item Actions"
msgstr "庫存項操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1032
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:430
msgid "Stale"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1038
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:424
msgid "Expired"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:1044
msgid "Unavailable"
msgstr ""

#: src/states/IconState.tsx:47
#: src/states/IconState.tsx:77
msgid "Error loading icon package from server"
msgstr ""

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:37
msgid "Part is not active"
msgstr "零件未激活"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:41
#~ msgid "Part is locked"
#~ msgstr "Part is locked"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:42
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:571
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:194
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:258
msgid "Part is Locked"
msgstr "零件已鎖定"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:47
msgid "You are subscribed to notifications for this part"
msgstr ""

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:72
msgid "No location set"
msgstr "未設置庫存地點"

#: src/tables/ColumnSelect.tsx:16
#: src/tables/ColumnSelect.tsx:23
msgid "Select Columns"
msgstr "選擇列"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:13
#~ msgid "Excel"
#~ msgstr "Excel"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:21
#~ msgid "CSV"
#~ msgstr "CSV"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:21
#~ msgid "Download selected data"
#~ msgstr "Download selected data"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:22
#~ msgid "TSV"
#~ msgstr "TSV"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:23
#~ msgid "Excel (.xlsx)"
#~ msgstr "Excel (.xlsx)"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:24
#~ msgid "Excel (.xls)"
#~ msgstr "Excel (.xls)"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:36
#~ msgid "Download Data"
#~ msgstr "Download Data"

#: src/tables/Filter.tsx:76
msgid "Assigned to me"
msgstr "已分派給我的"

#: src/tables/Filter.tsx:77
msgid "Show orders assigned to me"
msgstr "顯示分配給我的訂單"

#: src/tables/Filter.tsx:84
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:78
msgid "Outstanding"
msgstr "未完成"

#: src/tables/Filter.tsx:85
msgid "Show outstanding items"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:93
msgid "Show overdue items"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:100
msgid "Minimum Date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:101
msgid "Show items after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:106
#~ msgid "Show overdue orders"
#~ msgstr "Show overdue orders"

#: src/tables/Filter.tsx:109
msgid "Maximum Date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:110
msgid "Show items before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:118
msgid "Created Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:119
msgid "Show items created before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:127
msgid "Created After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:128
msgid "Show items created after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:136
msgid "Start Date Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:137
msgid "Show items with a start date before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:145
msgid "Start Date After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:146
msgid "Show items with a start date after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:154
msgid "Target Date Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:155
msgid "Show items with a target date before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:163
msgid "Target Date After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:164
msgid "Show items with a target date after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:172
msgid "Completed Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:173
msgid "Show items completed before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:181
msgid "Completed After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:182
msgid "Show items completed after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:194
msgid "Has Project Code"
msgstr "有項目編碼"

#: src/tables/Filter.tsx:195
msgid "Show orders with an assigned project code"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:206
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:133
msgid "Filter by order status"
msgstr "按訂單狀態篩選"

#: src/tables/Filter.tsx:218
msgid "Filter by project code"
msgstr "按項目編碼篩選"

#: src/tables/Filter.tsx:251
msgid "Filter by responsible owner"
msgstr "根據負責人進行篩選"

#: src/tables/Filter.tsx:267
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:121
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:190
msgid "Filter by user"
msgstr "按用户篩選"

#: src/tables/Filter.tsx:279
msgid "Filter by user who created the order"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:287
msgid "Filter by user who issued the order"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:295
msgid "Filter by part category"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:58
msgid "Remove filter"
msgstr "移除過濾器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:100
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:102
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:148
msgid "Select filter value"
msgstr "選擇過濾器值"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:114
msgid "Enter filter value"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:136
msgid "Select date value"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:258
msgid "Select filter"
msgstr "選擇過濾器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:259
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:311
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:238
msgid "Table Filters"
msgstr "表格篩選"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:343
msgid "Add Filter"
msgstr "添加過濾條件"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:352
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除篩選"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:112
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:521
msgid "No records found"
msgstr "沒有找到記錄"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:207
msgid "Error loading table options"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:218
#~ msgid "Failed to load table options"
#~ msgstr "Failed to load table options"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:510
#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected records?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete the selected records?"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:535
#~ msgid "Deleted records"
#~ msgstr "Deleted records"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:536
#~ msgid "Records were deleted successfully"
#~ msgstr "Records were deleted successfully"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:545
#~ msgid "Failed to delete records"
#~ msgstr "Failed to delete records"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:552
#~ msgid "This action cannot be undone!"
#~ msgstr "This action cannot be undone!"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:565
msgid "Server returned incorrect data type"
msgstr "服務器返回了錯誤的數據類型"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:594
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:595
#~ msgid "Print actions"
#~ msgstr "Print actions"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:600
msgid "Error loading table data"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:655
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:656
#~ msgid "Barcode actions"
#~ msgstr "Barcode actions"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:712
#~ msgid "Table filters"
#~ msgstr "Table filters"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:725
#~ msgid "Clear custom query filters"
#~ msgstr "Clear custom query filters"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:726
msgid "View details"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:97
msgid "Delete Selected Items"
msgstr "刪除所選項目"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:101
msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
msgstr "確定要刪除所選的項目嗎?"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:103
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:316
msgid "This action cannot be undone"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:114
msgid "Items deleted"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:119
msgid "Failed to delete items"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:165
msgid "Custom table filters are active"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:191
#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:93
msgid "Delete selected records"
msgstr "刪除選中的記錄"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:211
msgid "Refresh data"
msgstr "刷新數據"

#: src/tables/TableHoverCard.tsx:35
#~ msgid "item-{idx}"
#~ msgstr "item-{idx}"

#: src/tables/UploadAction.tsx:7
#~ msgid "Upload Data"
#~ msgstr "Upload Data"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:97
msgid "This BOM item is defined for a different parent"
msgstr "此物料清單項目是為另一個上級定義的"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:112
msgid "Part Information"
msgstr "零件信息"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:155
msgid "Substitutes"
msgstr ""

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:224
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:269
#: src/tables/part/PartTable.tsx:134
msgid "External stock"
msgstr "外部庫存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:232
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:232
msgid "Includes substitute stock"
msgstr "包括替代庫存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:241
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:242
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:156
msgid "Includes variant stock"
msgstr "包括變體庫存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:257
#: src/tables/part/PartTable.tsx:103
msgid "Building"
msgstr "正在生產"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:266
#: src/tables/part/PartTable.tsx:160
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:179
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:214
msgid "Stock Information"
msgstr "庫存信息"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:300
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:419
msgid "Consumable item"
msgstr "可耗物品"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:301
#~ msgid "Create BOM Item"
#~ msgstr "Create BOM Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:303
msgid "No available stock"
msgstr "無可用庫存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:310
#~ msgid "Show asssmbled items"
#~ msgstr "Show asssmbled items"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:321
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:212
msgid "Show testable items"
msgstr "顯示可跟蹤項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:326
msgid "Show trackable items"
msgstr "顯示可跟蹤項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:331
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:207
msgid "Show assembled items"
msgstr "顯示已裝配的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:331
#~ msgid "Edit Bom Item"
#~ msgstr "Edit Bom Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:333
#~ msgid "Bom item updated"
#~ msgstr "Bom item updated"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:336
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:192
msgid "Show items with available stock"
msgstr "顯示有可用庫存的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:341
msgid "Show items on order"
msgstr "按順序顯示項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:345
msgid "Validated"
msgstr "已驗證"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:346
msgid "Show validated items"
msgstr "顯示已驗證的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:348
#~ msgid "Delete Bom Item"
#~ msgstr "Delete Bom Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:349
#~ msgid "Bom item deleted"
#~ msgstr "Bom item deleted"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:350
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:83
msgid "Inherited"
msgstr "繼承項"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:351
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:84
msgid "Show inherited items"
msgstr "顯示繼承的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:351
#~ msgid "Are you sure you want to remove this BOM item?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this BOM item?"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:354
#~ msgid "Validate BOM line"
#~ msgstr "Validate BOM line"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:355
msgid "Allow Variants"
msgstr "允許變體"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:356
msgid "Show items which allow variant substitution"
msgstr "顯示允許變體替換的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:360
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:88
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:201
msgid "Optional"
msgstr "可選項"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:361
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:89
msgid "Show optional items"
msgstr "顯示可選項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:365
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:196
msgid "Consumable"
msgstr "消耗品"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:366
msgid "Show consumable items"
msgstr "顯示可消耗項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:370
#: src/tables/part/PartTable.tsx:296
msgid "Has Pricing"
msgstr "是否有價格"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:371
msgid "Show items with pricing"
msgstr "顯示帶定價的項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:393
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:540
msgid "Import BOM Data"
msgstr "導入物料清單數據"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:403
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:554
msgid "Add BOM Item"
msgstr "添加物料清單項"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:408
msgid "BOM item created"
msgstr "BOM 項目已創建"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:415
msgid "Edit BOM Item"
msgstr "編輯物料清單項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:417
msgid "BOM item updated"
msgstr "物料清單 項目已更新"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:424
msgid "Delete BOM Item"
msgstr "刪除物料清單項目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:425
msgid "BOM item deleted"
msgstr "物料清單項目已刪除"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:446
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:449
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:547
msgid "Validate BOM"
msgstr "驗證物料清單"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:450
msgid "Do you want to validate the bill of materials for this assembly?"
msgstr "您想要驗證此裝配的材料清單嗎？"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:453
msgid "BOM validated"
msgstr "物料清單確認"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:465
msgid "BOM item validated"
msgstr "物料清單項目已驗證"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:474
msgid "Failed to validate BOM item"
msgstr "驗證物料清單項目失敗"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:486
msgid "View BOM"
msgstr "查看 物料清單"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:497
msgid "Validate BOM Line"
msgstr "驗證物料清單行"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:514
msgid "Edit Substitutes"
msgstr "編輯替代零件"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:576
msgid "Bill of materials cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "無法編輯材料清單，因為零件已鎖定"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:37
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:206
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:360
#: src/tables/part/PartTable.tsx:198
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:325
msgid "Assembly"
msgstr "裝配"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:94
msgid "Show active assemblies"
msgstr "顯示活動裝配體"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:98
#: src/tables/part/PartTable.tsx:222
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:30
msgid "Trackable"
msgstr "可追蹤"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:99
msgid "Show trackable assemblies"
msgstr "顯示可跟蹤裝配體"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:56
msgid "Allocated to Output"
msgstr "分配至輸出"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:57
msgid "Show items allocated to a build output"
msgstr "顯示分配給構建輸出的項目"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:65
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:196
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:213
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:139
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:99
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:92
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:100
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:360
msgid "Include Variants"
msgstr "包含變體"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:66
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:197
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:140
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:100
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:93
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:101
msgid "Include orders for part variants"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:89
#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:62
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:132
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:58
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:116
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:117
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:160
msgid "Allocated Quantity"
msgstr "已分配數量"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:137
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:153
msgid "Available Quantity"
msgstr "可用數量"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:164
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:527
msgid "Edit Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:164
#~ msgid "Edit Build Item"
#~ msgstr "Edit Build Item"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:174
#~ msgid "Delete Build Item"
#~ msgstr "Delete Build Item"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:177
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:540
msgid "Delete Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:59
#~ msgid "Show lines with available stock"
#~ msgstr "Show lines with available stock"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:109
msgid "View Stock Item"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:187
msgid "Show allocated lines"
msgstr "顯示分配的行"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:197
msgid "Show consumable lines"
msgstr "顯示可消耗項目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:202
msgid "Show optional lines"
msgstr "顯示可選項目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:211
#: src/tables/part/PartTable.tsx:216
msgid "Testable"
msgstr "可測試"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:216
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:414
msgid "Tracked"
msgstr "已跟蹤"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:217
msgid "Show tracked lines"
msgstr "顯示已跟蹤項目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:251
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:162
msgid "In production"
msgstr "生產中"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:279
msgid "Insufficient stock"
msgstr "庫存不足"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:295
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:150
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:183
msgid "No stock available"
msgstr "無可用庫存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:361
msgid "Gets Inherited"
msgstr "獲取已繼承的"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:374
msgid "Unit Quantity"
msgstr "單位數量"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:390
msgid "Required Quantity"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:445
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:288
msgid "Create Build Order"
msgstr "創建生產訂單"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:474
msgid "Auto allocation in progress"
msgstr "自動分配進行中"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:477
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:649
msgid "Auto Allocate Stock"
msgstr "自動分配庫存量"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:478
msgid "Automatically allocate stock to this build according to the selected options"
msgstr "根據選定的選項自動分配庫存到此版本"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:496
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:510
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:598
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:699
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:323
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:328
msgid "Deallocate Stock"
msgstr "取消庫存分配"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:512
msgid "Deallocate all untracked stock for this build order"
msgstr "為這個構建訂單取消分配所有未跟蹤庫存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:514
msgid "Deallocate stock from the selected line item"
msgstr "從選中的行項中取消分配庫存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:518
msgid "Stock has been deallocated"
msgstr "庫存已經取消分配"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:618
msgid "Build Stock"
msgstr "生產庫存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:631
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:375
msgid "View Part"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:116
#~ msgid "Cascade"
#~ msgstr "Cascade"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:117
#~ msgid "Display recursive child orders"
#~ msgstr "Display recursive child orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:121
#~ msgid "Show active orders"
#~ msgstr "Show active orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:122
#~ msgid "Show overdue status"
#~ msgstr "Show overdue status"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:127
#~ msgid "Show outstanding orders"
#~ msgstr "Show outstanding orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:139
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:71
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:62
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:69
#~ msgid "Filter by whether the purchase order has a project code"
#~ msgstr "Filter by whether the purchase order has a project code"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:167
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:83
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:78
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:79
msgid "Has Target Date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:168
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:84
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:79
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:80
msgid "Show orders with a target date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:173
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:89
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:84
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:85
msgid "Has Start Date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:174
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:90
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:85
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:86
msgid "Show orders with a start date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:179
#~ msgid "Filter by user who issued this order"
#~ msgstr "Filter by user who issued this order"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:76
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:112
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:277
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:349
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:410
msgid "Add Test Result"
msgstr "添加測試結果"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:83
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:279
msgid "Test result added"
msgstr "測試結果已添加"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:111
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:181
msgid "No Result"
msgstr "無結果"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:221
msgid "Show build outputs currently in production"
msgstr "顯示當前生產中的構建輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:80
msgid "Build Output Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:161
#~ msgid "Delete build output"
#~ msgstr "Delete build output"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:264
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:394
msgid "Add Build Output"
msgstr "添加生成輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:304
#~ msgid "Edit build output"
#~ msgstr "Edit build output"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:314
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:443
msgid "Edit Build Output"
msgstr "編輯生成輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:330
msgid "This action will deallocate all stock from the selected build output"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:351
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:320
msgid "Filter by stock status"
msgstr "按庫存狀態篩選"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:361
msgid "Complete selected outputs"
msgstr "完成選定的輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:372
msgid "Scrap selected outputs"
msgstr "報廢選定的輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:383
msgid "Cancel selected outputs"
msgstr "取消選定的輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:405
msgid "View Build Output"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:411
msgid "Allocate"
msgstr "分配"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:412
msgid "Allocate stock to build output"
msgstr "為生產產出分配庫存"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:422
msgid "Deallocate"
msgstr "取消分配"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:423
msgid "Deallocate stock from build output"
msgstr "從生產輸出中取消分配庫存"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:434
msgid "Complete build output"
msgstr "完成生產輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:450
msgid "Scrap"
msgstr "報廢件"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:451
msgid "Scrap build output"
msgstr "報廢生產輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:461
msgid "Cancel build output"
msgstr "取消生產輸出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:514
msgid "Allocated Lines"
msgstr "已分配的項目"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:529
msgid "Required Tests"
msgstr "需要測試"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:595
msgid "External Build"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:597
msgid "This build order is fulfilled by an external purchase order"
msgstr ""

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:118
#: src/tables/company/AddressTable.tsx:183
msgid "Add Address"
msgstr "新增地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:123
msgid "Address created"
msgstr "地址已創建"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:132
msgid "Edit Address"
msgstr "編輯地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:140
msgid "Delete Address"
msgstr "刪除地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:141
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "您確定要刪除該地址？"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:71
#~ msgid "New Company"
#~ msgstr "New Company"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:76
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:126
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:98
msgid "Show active companies"
msgstr "顯示活躍的公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:103
msgid "Show companies which are suppliers"
msgstr "顯示供應商公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:108
msgid "Show companies which are manufacturers"
msgstr "顯示屬於製造商的公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:113
msgid "Show companies which are customers"
msgstr "顯示客户公司"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:95
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯聯繫人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:102
msgid "Add Contact"
msgstr "添加聯繫人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:113
msgid "Delete Contact"
msgstr "刪除聯繫人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:154
msgid "Add contact"
msgstr "添加聯繫人"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:104
msgid "Uploading file {filename}"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:139
#~ msgid "File uploaded"
#~ msgstr "File uploaded"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:140
#~ msgid "File {0} uploaded successfully"
#~ msgstr "File {0} uploaded successfully"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:156
#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:170
msgid "Uploading File"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:181
msgid "File Uploaded"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:182
msgid "File {name} uploaded successfully"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:198
msgid "File could not be uploaded"
msgstr "文件無法上傳。"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:249
msgid "Upload Attachment"
msgstr "上傳附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:254
#~ msgid "Upload attachment"
#~ msgstr "Upload attachment"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:259
msgid "Edit Attachment"
msgstr "編輯附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:273
msgid "Delete Attachment"
msgstr "刪除附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:283
msgid "Is Link"
msgstr "是鏈接"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:284
msgid "Show link attachments"
msgstr "顯示鏈接附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:288
msgid "Is File"
msgstr "是文件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:289
msgid "Show file attachments"
msgstr "顯示文件附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:298
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:309
msgid "Add external link"
msgstr "添加外部鏈接"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:357
msgid "No attachments found"
msgstr "找不到附件。"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:396
msgid "Drag attachment file here to upload"
msgstr "拖拽附件文件到此處上傳"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:35
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:50
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:60
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:75
#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:87
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:59
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:75
msgid "View Item"
msgstr ""

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:86
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:295
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:404
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:76
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:182
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:229
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:332
msgid "Add Line Item"
msgstr "添加行項目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:99
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:316
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:89
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:248
msgid "Edit Line Item"
msgstr "編輯行項目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:108
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:325
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:98
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:257
msgid "Delete Line Item"
msgstr "刪除行項目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:146
msgid "Add Extra Line Item"
msgstr "添加額外行項目"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:205
msgid "Machine restarted"
msgstr "設備已重啓"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:215
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:263
msgid "Edit machine"
msgstr "編輯設備"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:229
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:267
msgid "Delete machine"
msgstr "刪除設備"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:230
msgid "Machine successfully deleted."
msgstr "設備已成功刪除。"

#. placeholder {0}: machine?.name ?? 'unknown'
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:234
msgid "Are you sure you want to remove the machine \"{0}\"?"
msgstr "你確定要刪除設備 \"{0}\" 嗎?"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:251
msgid "Machine"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:256
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:443
msgid "Restart required"
msgstr "需要重啓"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:260
msgid "Machine Actions"
msgstr "設備操作"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:272
msgid "Restart"
msgstr "重新啓動"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:274
msgid "Restart machine"
msgstr "重啓設備"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:276
msgid "manual restart required"
msgstr "需要手動重啓"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:291
#~ msgid "Machine information"
#~ msgstr "Machine information"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:294
msgid "Machine Information"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:304
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:610
msgid "Machine Type"
msgstr "設備類型"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:317
msgid "Machine Driver"
msgstr "設備驅動程序"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:332
msgid "Initialized"
msgstr "已初始化"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:361
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:288
msgid "No errors reported"
msgstr "未報告錯誤"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:380
msgid "Machine Settings"
msgstr "設備設置"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:396
msgid "Driver Settings"
msgstr "驅動設置"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:494
#~ msgid "Create machine"
#~ msgstr "Create machine"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:516
msgid "Add Machine"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:558
msgid "Add machine"
msgstr "添加設備"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:561
#~ msgid "Machine detail"
#~ msgstr "Machine detail"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:572
msgid "Machine Detail"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:619
msgid "Driver"
msgstr "驅動"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:76
msgid "Builtin driver"
msgstr "內置驅動"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:94
msgid "Not Found"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:97
msgid "Machine type not found."
msgstr "找不到設備類型。"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:99
#~ msgid "Machine type information"
#~ msgstr "Machine type information"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:107
msgid "Machine Type Information"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:122
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:236
msgid "Slug"
msgstr "別名"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:133
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:257
msgid "Provider plugin"
msgstr "供應商插件"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:145
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:269
msgid "Provider file"
msgstr "供應商文件"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:148
#~ msgid "Available drivers"
#~ msgstr "Available drivers"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:160
msgid "Available Drivers"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:215
msgid "Machine driver not found."
msgstr "未找到設備驅動程序。"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:223
msgid "Machine driver information"
msgstr "設備驅動信息"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:243
msgid "Machine type"
msgstr "設備類型"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:338
#~ msgid "Machine type detail"
#~ msgstr "Machine type detail"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:343
msgid "Builtin type"
msgstr "內置類型"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:348
#~ msgid "Machine driver detail"
#~ msgstr "Machine driver detail"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:352
msgid "Machine Type Detail"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:362
msgid "Machine Driver Detail"
msgstr ""

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:26
msgid "Age"
msgstr "壽命"

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:37
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:41
#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:37
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:50
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:78
msgid "Click to edit"
msgstr "點擊以編輯"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:82
#~ msgid "Edit parameter"
#~ msgstr "Edit parameter"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:240
msgid "Add Part Parameter"
msgstr "添加零件參數"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:254
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:131
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:154
msgid "Edit Part Parameter"
msgstr "編輯零件參數"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:351
msgid "Show active parts"
msgstr "顯示活動零件"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:356
msgid "Show locked parts"
msgstr "顯示鎖定的零件"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:361
msgid "Show assembly parts"
msgstr "顯示已裝配的零件"

#: src/tables/part/ParametricPartTableFilters.tsx:67
msgid "True"
msgstr ""

#: src/tables/part/ParametricPartTableFilters.tsx:68
msgid "False"
msgstr ""

#: src/tables/part/ParametricPartTableFilters.tsx:73
#: src/tables/part/ParametricPartTableFilters.tsx:97
msgid "Select a choice"
msgstr ""

#: src/tables/part/ParametricPartTableFilters.tsx:116
msgid "Enter a value"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:83
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:361
msgid "View Build Order"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:51
msgid "You are subscribed to notifications for this category"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:84
#: src/tables/part/PartTable.tsx:204
msgid "Include Subcategories"
msgstr "包含子類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:85
msgid "Include subcategories in results"
msgstr "在結果中包含子類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:90
msgid "Show structural categories"
msgstr "顯示結構性類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:95
msgid "Show categories to which the user is subscribed"
msgstr "顯示用户訂閲的類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:104
msgid "New Part Category"
msgstr "新建零件類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:130
msgid "Set Parent Category"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:148
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:147
msgid "Set Parent"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:150
msgid "Set parent category for the selected items"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:161
msgid "Add Part Category"
msgstr "增加零件類別"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:38
#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:132
msgid "Add Category Parameter"
msgstr "添加類別參數"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:46
msgid "Edit Category Parameter"
msgstr "編輯類別參數"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:54
msgid "Delete Category Parameter"
msgstr "刪除類別參數"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:76
msgid "Parameter Template"
msgstr "參數模板"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:93
#~ msgid "[{0}]"
#~ msgstr "[{0}]"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:98
msgid "Internal Units"
msgstr "內部單位"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:115
msgid "New Part Parameter"
msgstr "新增零件參數"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:140
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:162
msgid "Delete Part Parameter"
msgstr "刪除零件參數"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:180
msgid "Add parameter"
msgstr "添加參數"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:199
msgid "Part parameters cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "零件參數無法編輯，因為零件已鎖定"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:31
msgid "Checkbox"
msgstr "勾選框"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:32
msgid "Show checkbox templates"
msgstr "顯示覆選框模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:36
msgid "Has choices"
msgstr "有選項"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:37
msgid "Show templates with choices"
msgstr "顯示有選項的模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:41
#: src/tables/part/PartTable.tsx:228
msgid "Has Units"
msgstr "有單位"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:42
msgid "Show templates with units"
msgstr "顯示有單位的模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:86
#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:143
msgid "Add Parameter Template"
msgstr "添加參數模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:101
msgid "Edit Parameter Template"
msgstr "編輯參數模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:112
msgid "Delete Parameter Template"
msgstr "刪除零件參數模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:141
#~ msgid "Add parameter template"
#~ msgstr "Add parameter template"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:79
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:193
msgid "Total Quantity"
msgstr "總數量"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:123
msgid "Show pending orders"
msgstr "顯示待定的訂單"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:128
msgid "Show received items"
msgstr "顯示已收到的條目"

#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:78
msgid "View Sales Order"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:88
msgid "Minimum stock"
msgstr "最低庫存數"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:187
msgid "Filter by part active status"
msgstr "按零件活動狀態篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:193
msgid "Filter by part locked status"
msgstr "按零件鎖定狀態篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:199
msgid "Filter by assembly attribute"
msgstr "按裝配屬性篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:205
msgid "Include parts in subcategories"
msgstr "包括子類別中的零件"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:211
msgid "Filter by component attribute"
msgstr "按組件屬性篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:217
msgid "Filter by testable attribute"
msgstr "按可跟蹤屬性篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:223
msgid "Filter by trackable attribute"
msgstr "按可跟蹤屬性篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:229
msgid "Filter by parts which have units"
msgstr "按擁有單位的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:234
msgid "Has IPN"
msgstr "有內部零件編碼"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:235
msgid "Filter by parts which have an internal part number"
msgstr "按具有內部零件編號的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:240
msgid "Has Stock"
msgstr "有庫存"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:241
msgid "Filter by parts which have stock"
msgstr "按有庫存的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:247
msgid "Filter by parts which have low stock"
msgstr "按庫存少的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:252
msgid "Purchaseable"
msgstr "可購買"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:253
msgid "Filter by parts which are purchaseable"
msgstr "按可購買的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:258
msgid "Salable"
msgstr "可銷售"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:259
msgid "Filter by parts which are salable"
msgstr "按可出售的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:264
#: src/tables/part/PartTable.tsx:268
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:25
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:265
msgid "Filter by parts which are virtual"
msgstr "按虛擬零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:269
msgid "Not Virtual"
msgstr "非虛擬的"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:274
msgid "Is Template"
msgstr "是模板"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:275
msgid "Filter by parts which are templates"
msgstr "按模板部分篩選零件"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:280
msgid "Is Variant"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:281
msgid "Filter by parts which are variants"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:286
msgid "Is Revision"
msgstr "是否修訂"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:287
msgid "Filter by parts which are revisions"
msgstr "按修訂零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:291
msgid "Has Revisions"
msgstr "有修訂"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:292
msgid "Filter by parts which have revisions"
msgstr "按有修訂的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:297
msgid "Filter by parts which have pricing information"
msgstr "按有定價信息的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:303
msgid "Filter by parts which have available stock"
msgstr "按有可用庫存的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:309
msgid "Filter by parts to which the user is subscribed"
msgstr "按用户訂閲的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:314
msgid "Has Stocktake"
msgstr "有盤點"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:315
msgid "Filter by parts which have stocktake information"
msgstr "按有盤點信息的零件篩選"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:365
#: src/tables/part/PartTable.tsx:399
msgid "Set Category"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:401
msgid "Set category for selected parts"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:411
msgid "Order selected parts"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:56
msgid "Test is defined for a parent template part"
msgstr "測試被定義為父模板部分"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:70
msgid "Template Details"
msgstr "模版詳情"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:80
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:113
msgid "Show required tests"
msgstr "顯示必選測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:118
msgid "Show enabled tests"
msgstr "顯示啓用測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:122
msgid "Requires Value"
msgstr "需要值"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:123
msgid "Show tests that require a value"
msgstr "顯示需要值的測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:127
msgid "Requires Attachment"
msgstr "需要附件"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:128
msgid "Show tests that require an attachment"
msgstr "顯示需要附件的測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:132
msgid "Include Inherited"
msgstr "包含繼承的"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:133
msgid "Show tests from inherited templates"
msgstr "顯示繼承模板的測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:137
msgid "Has Results"
msgstr "有結果"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:138
msgid "Show tests which have recorded results"
msgstr "顯示已記錄結果的測試"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:160
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:243
msgid "Add Test Template"
msgstr "添加測試模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:176
msgid "Edit Test Template"
msgstr "編輯測試模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:187
msgid "Delete Test Template"
msgstr "刪除測試模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:189
msgid "This action cannot be reversed"
msgstr "此操作無法撤銷。"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:191
msgid "Any tests results associated with this template will be deleted"
msgstr "任何與此模板相關的測試結果將被刪除"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:209
msgid "View Parent Part"
msgstr "查看父部分"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:263
msgid "Part templates cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "模板參數無法編輯，因為組件已鎖定"

#: src/tables/part/PartThumbTable.tsx:224
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:16
msgid "Show active variants"
msgstr "顯示激活的變體"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:20
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:21
msgid "Show template variants"
msgstr "顯示模板變體"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:26
msgid "Show virtual variants"
msgstr "顯示虛擬變體"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:31
msgid "Show trackable variants"
msgstr "顯示可跟蹤變體"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:100
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:133
msgid "Add Related Part"
msgstr "添加關聯零件"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:109
#~ msgid "Add related part"
#~ msgstr "Add related part"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:115
msgid "Delete Related Part"
msgstr "刪除關聯零件"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:122
msgid "Edit Related Part"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:60
#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:111
msgid "Add Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:72
msgid "Edit Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:80
msgid "Delete Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:29
msgid "Stage"
msgstr "階段"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:43
msgid "Plugin is active"
msgstr "此插件已激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:49
msgid "Plugin is inactive"
msgstr "插件未激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:56
msgid "Plugin is not installed"
msgstr "插件未安裝"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:78
#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:29
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:95
#~ msgid "Plugin with key {pluginKey} not found"
#~ msgstr "Plugin with key {pluginKey} not found"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:97
#~ msgid "An error occurred while fetching plugin details"
#~ msgstr "An error occurred while fetching plugin details"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:106
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:422
msgid "Mandatory"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:113
#~ msgid "Plugin with id {id} not found"
#~ msgstr "Plugin with id {id} not found"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:120
msgid "Description not available"
msgstr "描述不可用."

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:122
#~ msgid "Plugin information"
#~ msgstr "Plugin information"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:134
#~ msgid "Plugin Actions"
#~ msgstr "Plugin Actions"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:138
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:141
#~ msgid "Edit plugin"
#~ msgstr "Edit plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:152
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:153
#~ msgid "Reload"
#~ msgstr "Reload"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:153
msgid "Confirm plugin activation"
msgstr "確認插件激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:154
msgid "Confirm plugin deactivation"
msgstr "確認插件停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:159
msgid "The selected plugin will be activated"
msgstr "所選插件將被激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:160
msgid "The selected plugin will be deactivated"
msgstr "所選插件將被停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:163
#~ msgid "Package information"
#~ msgstr "Package information"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:178
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:192
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:193
msgid "Activate selected plugin"
msgstr "激活所選插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:197
#~ msgid "Plugin settings"
#~ msgstr "Plugin settings"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:205
msgid "Update selected plugin"
msgstr "更新所選插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:224
#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:108
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:225
msgid "Uninstall selected plugin"
msgstr "卸載所選插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:244
msgid "Delete selected plugin configuration"
msgstr "刪除選中的插件配置"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:260
msgid "Activate Plugin"
msgstr "激活插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:267
msgid "The plugin was activated"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:268
msgid "The plugin was deactivated"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:280
#~ msgid "Install plugin"
#~ msgstr "Install plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:281
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:368
msgid "Install Plugin"
msgstr "安裝插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:294
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:295
msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "插件安裝成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:300
msgid "Uninstall Plugin"
msgstr "卸載插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:308
#~ msgid "This action cannot be undone."
#~ msgstr "This action cannot be undone."

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:312
msgid "Confirm plugin uninstall"
msgstr "確認插件卸載"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:315
msgid "The selected plugin will be uninstalled."
msgstr "所選插件將被卸載。"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:320
msgid "Plugin uninstalled successfully"
msgstr "插件卸載成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:328
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:329
msgid "Deleting this plugin configuration will remove all associated settings and data. Are you sure you want to delete this plugin?"
msgstr "刪除此插件配置將刪除所有相關的設置和數據。您確定要刪除此插件嗎？"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:338
#~ msgid "Deactivate Plugin"
#~ msgstr "Deactivate Plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:342
msgid "Plugins reloaded"
msgstr "插件已重載"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:343
msgid "Plugins were reloaded successfully"
msgstr "插件重載成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:354
#~ msgid "The following plugin will be activated"
#~ msgstr "The following plugin will be activated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:355
#~ msgid "The following plugin will be deactivated"
#~ msgstr "The following plugin will be deactivated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:361
msgid "Reload Plugins"
msgstr "重載插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:376
#~ msgid "Activating plugin"
#~ msgstr "Activating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:376
#~ msgid "Deactivating plugin"
#~ msgstr "Deactivating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:385
msgid "Plugin Detail"
msgstr "插件詳情"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:392
#~ msgid "Plugin updated"
#~ msgstr "Plugin updated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:403
#~ msgid "Error updating plugin"
#~ msgstr "Error updating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:427
msgid "Sample"
msgstr "樣本"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:432
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:370
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:615
#~ msgid "Plugin detail"
#~ msgstr "Plugin detail"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:59
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:108
msgid "Add Parameter"
msgstr "添加參數"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:60
#~ msgid "Parameter updated"
#~ msgstr "Parameter updated"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:70
msgid "Edit Parameter"
msgstr "編輯參數"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:73
#~ msgid "Parameter deleted"
#~ msgstr "Parameter deleted"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:74
#~ msgid "Are you sure you want to delete this parameter?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this parameter?"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:78
msgid "Delete Parameter"
msgstr "刪除參數"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:63
#~ msgid "Create Manufacturer Part"
#~ msgstr "Create Manufacturer Part"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:100
#~ msgid "Manufacturer part updated"
#~ msgstr "Manufacturer part updated"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:112
#~ msgid "Manufacturer part deleted"
#~ msgstr "Manufacturer part deleted"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:114
#~ msgid "Are you sure you want to remove this manufacturer part?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this manufacturer part?"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:109
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:398
msgid "Import Line Items"
msgstr "導入行項目"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:233
msgid "Supplier Code"
msgstr "供應商代碼"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:240
msgid "Supplier Link"
msgstr "供應商鏈接"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:247
msgid "Manufacturer Code"
msgstr "製造商編號"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:280
msgid "Show line items which have been received"
msgstr ""

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:344
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:160
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:258
#~ msgid "Add line item"
#~ msgstr "Add line item"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:351
msgid "Receive line item"
msgstr "接收這行項目"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:415
msgid "Receive items"
msgstr "收到項目"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:96
msgid "MPN"
msgstr "製造商零件編號 (MPN)"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:127
msgid "Base units"
msgstr "基礎單位"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:184
msgid "Add supplier part"
msgstr "添加供應商零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:193
#~ msgid "Supplier part updated"
#~ msgstr "Supplier part updated"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:196
msgid "Show active supplier parts"
msgstr "顯示活動供應商零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:200
msgid "Active Part"
msgstr "激活的零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:201
msgid "Show active internal parts"
msgstr "顯示活動內部零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:205
msgid "Active Supplier"
msgstr "活躍的供應商"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:205
#~ msgid "Supplier part deleted"
#~ msgstr "Supplier part deleted"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:206
msgid "Show active suppliers"
msgstr "顯示活躍供應商"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:207
#~ msgid "Are you sure you want to remove this supplier part?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this supplier part?"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:211
msgid "Show supplier parts with stock"
msgstr ""

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:153
msgid "Received Date"
msgstr "接收日期"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:167
msgid "Show items which have been received"
msgstr "顯示已收到的項目"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:172
msgid "Filter by line item status"
msgstr "按行項目狀態篩選"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:190
msgid "Receive selected items"
msgstr "接收選中項目"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:222
msgid "Receive Item"
msgstr "接收物品"

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:79
msgid "Show outstanding allocations"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:83
msgid "Assigned to Shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:84
msgid "Show allocations assigned to a shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:174
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:188
msgid "No shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:186
msgid "Not shipped"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:208
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:230
msgid "Edit Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:215
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:238
msgid "Delete Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:262
msgid "Assign to Shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:277
msgid "Assign to shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:270
msgid "Allocate Serial Numbers"
msgstr "分配序列號"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:280
#~ msgid "Allocate stock"
#~ msgstr "Allocate stock"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:291
#~ msgid "Allocate Serials"
#~ msgstr "Allocate Serials"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:318
msgid "Show lines which are fully allocated"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:323
msgid "Show lines which are completed"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:400
msgid "Allocate serials"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:417
msgid "Build stock"
msgstr "生產庫存"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:434
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:640
msgid "Order stock"
msgstr "訂單庫存"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:51
#~ msgid "Delete Shipment"
#~ msgstr "Delete Shipment"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:55
msgid "Create Shipment"
msgstr "創建配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:102
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:137
msgid "View Shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:154
msgid "Edit shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:162
msgid "Cancel shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:177
msgid "Add shipment"
msgstr "添加配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:191
msgid "Show shipments which have been shipped"
msgstr "顯示已發貨的貨物"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:196
msgid "Show shipments which have been delivered"
msgstr "顯示已送達的貨物"

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:30
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:44
msgid "Generate Token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:32
msgid "Token generated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:67
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:111
msgid "Revoked"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:71
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:173
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:78
msgid "In Use"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:87
msgid "Last Seen"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:92
msgid "Expiry"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:112
msgid "Show revoked tokens"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:131
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:155
msgid "Error revoking token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:177
msgid "Tokens are only shown once - make sure to note it down."
msgstr ""

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:60
msgid "Barcode Information"
msgstr "條碼信息"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:85
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:89
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:208
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:175
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:97
msgid "Context"
msgstr "內容"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:118
msgid "Response"
msgstr "響應"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:209
msgid "Filter by result"
msgstr "按結果過濾"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:223
msgid "Delete Barcode Scan Record"
msgstr "刪除條碼掃描記錄"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:249
msgid "Barcode Scan Details"
msgstr "條碼掃描詳情"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:259
msgid "Logging Disabled"
msgstr "日誌已禁用"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:261
msgid "Barcode logging is not enabled"
msgstr "條碼日誌未啓用"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:63
msgid "Status Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:84
msgid "Logical State"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:96
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:115
#~ msgid "Add state"
#~ msgstr "Add state"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:133
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:140
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:202
msgid "Add State"
msgstr "添加狀態"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:153
msgid "Edit State"
msgstr "編輯狀態"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:161
msgid "Delete State"
msgstr "刪除狀態"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:50
msgid "Add Custom Unit"
msgstr "添加自定義單位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:60
msgid "Edit Custom Unit"
msgstr "編輯自定義單位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:68
msgid "Delete Custom Unit"
msgstr "刪除自定義單位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:99
msgid "Add custom unit"
msgstr "添加自定義單位"

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:15
#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:28
msgid "Send Test Email"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:17
msgid "Email sent successfully"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:40
msgid "Subject"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:45
msgid "To"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:50
msgid "Sender"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:60
msgid "Announced"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:62
msgid "Sent"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:64
msgid "Failed"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:68
msgid "Read"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:70
msgid "Confirmed"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:78
msgid "Direction"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:81
msgid "Incoming"
msgstr ""

#: src/tables/settings/EmailTable.tsx:81
msgid "Outgoing"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:51
#~ msgid "Delete error report"
#~ msgstr "Delete error report"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:67
msgid "Traceback"
msgstr "Traceback"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:103
msgid "When"
msgstr "當"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:113
msgid "Error Information"
msgstr "錯誤信息"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:123
msgid "Delete Error Report"
msgstr "刪除錯誤日誌"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:125
msgid "Are you sure you want to delete this error report?"
msgstr "確定要刪除這錯誤告嗎？"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:127
msgid "Error report deleted"
msgstr "錯誤報告已刪除"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:146
#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:65
msgid "Error Details"
msgstr "錯誤詳情"

#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:24
msgid "Output Type"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:34
msgid "Exported On"
msgstr ""

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:32
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:28
#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:19
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:38
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:33
msgid "Task ID"
msgstr "任務ID"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:42
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:220
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:54
msgid "Attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:92
msgid "No Information"
msgstr ""

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:93
msgid "No error details are available for this task"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:68
msgid "Group with id {id} not found"
msgstr "未找到 ID 為 {id} 的羣組"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:70
msgid "An error occurred while fetching group details"
msgstr "獲取羣組詳細信息時出錯"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:93
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:194
msgid "Name of the user group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:117
#~ msgid "Permission set"
#~ msgstr "Permission set"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:167
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:312
msgid "Open Profile"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:182
msgid "Delete group"
msgstr "刪除羣組"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:183
msgid "Group deleted"
msgstr "羣組已刪除"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:185
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "確定要刪除這個羣組嗎？"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:190
msgid "Add Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:207
msgid "Add group"
msgstr "添加羣組"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:213
#~ msgid "Edit group"
#~ msgstr "Edit group"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:228
msgid "Edit Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:38
msgid "Delete Import Session"
msgstr "刪除導入的會話"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:44
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:127
msgid "Create Import Session"
msgstr "創建導入會話"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:70
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:109
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:365
msgid "Model Type"
msgstr "型號類型"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:110
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:366
msgid "Filter by target model type"
msgstr "按目標型號篩選"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:116
msgid "Filter by import session status"
msgstr "按導入會話狀態篩選"

#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:47
msgid "Arguments"
msgstr "參數"

#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:61
msgid "Remove all pending tasks"
msgstr ""

#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:69
msgid "All pending tasks deleted"
msgstr ""

#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:76
msgid "Error while deleting all pending tasks"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:42
msgid "Add Project Code"
msgstr "添加項目編碼"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:54
msgid "Edit Project Code"
msgstr "編輯項目編碼"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:62
msgid "Delete Project Code"
msgstr "刪除項目編碼"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:93
msgid "Add project code"
msgstr "編輯項目編碼"

#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:28
msgid "Last Run"
msgstr "上一次運行"

#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:50
msgid "Next Run"
msgstr "下一次運行"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:28
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:36
msgid "Part Count"
msgstr "零件計數"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:59
msgid "Delete Report"
msgstr "刪除報告"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:120
#~ msgid "{templateTypeTranslation} with id {id} not found"
#~ msgstr "{templateTypeTranslation} with id {id} not found"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:124
#~ msgid "An error occurred while fetching {templateTypeTranslation} details"
#~ msgstr "An error occurred while fetching {templateTypeTranslation} details"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:146
#~ msgid "actions"
#~ msgstr "actions"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:162
msgid "Template not found"
msgstr "找不到模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:164
msgid "An error occurred while fetching template details"
msgstr "獲取插件詳細信息時出錯"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:243
#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "Add new"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:243
#~ msgid "Create new"
#~ msgstr "Create new"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:258
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:259
msgid "Modify template file"
msgstr "報告模板文件"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:310
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:378
msgid "Edit Template"
msgstr "編輯模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:318
msgid "Delete template"
msgstr "刪除模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:324
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:337
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:360
msgid "Filter by enabled status"
msgstr "按啓用狀態篩選"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:420
#~ msgid "Report Output"
#~ msgstr "Report Output"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:120
msgid "Groups updated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:121
msgid "User groups updated successfully"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:128
msgid "Error updating user groups"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:147
msgid "User with id {id} not found"
msgstr "未找到 ID 為 {id} 的用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:149
msgid "An error occurred while fetching user details"
msgstr "獲取用户詳細信息時出錯"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:154
#~ msgid "No groups"
#~ msgstr "No groups"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:175
msgid "Is Active"
msgstr "激活"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:176
msgid "Designates whether this user should be treated as active. Unselect this instead of deleting accounts."
msgstr "指定是否將此用户視為激活用户。取消選擇此選項將不會刪除賬户。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:180
msgid "Is Staff"
msgstr "員工"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:181
msgid "Designates whether the user can log into the django admin site."
msgstr "指定用户是否可以登錄 django 管理頁面。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:185
msgid "Is Superuser"
msgstr "超級用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:186
msgid "Designates that this user has all permissions without explicitly assigning them."
msgstr "指定該用户擁有所有權限，而無需明確分配。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:196
msgid "You cannot edit the rights for the currently logged-in user."
msgstr "您不能編輯當前登錄用户的權限。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:215
msgid "User Groups"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:305
#~ msgid "Edit user"
#~ msgstr "Edit user"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:329
msgid "Lock user"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:339
msgid "Unlock user"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:355
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:356
msgid "User deleted"
msgstr "用户已刪除"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:358
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除該用户嗎？"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:364
msgid "Add User"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:372
msgid "Added user"
msgstr "已添加用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:379
msgid "Set Password"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:384
msgid "Password updated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:395
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:408
msgid "Show active users"
msgstr "顯示活躍用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:413
msgid "Show staff users"
msgstr "顯示工作人員用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:418
msgid "Show superusers"
msgstr "顯示超級用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:437
msgid "Edit User"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:473
msgid "User updated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:474
msgid "User updated successfully"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:480
msgid "Error updating user"
msgstr ""

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:37
#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:91
msgid "Install Item"
msgstr "安裝項目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:39
msgid "Item installed"
msgstr "已安裝項目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:50
msgid "Uninstall Item"
msgstr "卸載項目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:52
msgid "Item uninstalled"
msgstr "已卸載項目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:109
msgid "Uninstall stock item"
msgstr "卸載庫存項目"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:40
#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:107
msgid "Add Location Type"
msgstr "添加位置類型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:48
msgid "Edit Location Type"
msgstr "編輯位置類型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:56
msgid "Delete Location Type"
msgstr "刪除位置類型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:64
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:98
msgid "This stock item is in production"
msgstr "該庫存項正在生產"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:105
msgid "This stock item has been assigned to a sales order"
msgstr "庫存項已分配到銷售訂單"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:112
msgid "This stock item has been assigned to a customer"
msgstr "庫存項已分配給客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:119
msgid "This stock item is installed in another stock item"
msgstr "此庫存項已安裝在另一個庫存項中"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:126
msgid "This stock item has been consumed by a build order"
msgstr "此庫存項已被生產訂單消耗"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:133
msgid "This stock item is unavailable"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:142
msgid "This stock item has expired"
msgstr "此庫存項已過期"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:146
msgid "This stock item is stale"
msgstr "此庫存項是過期項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:158
msgid "This stock item is fully allocated"
msgstr "此庫存項已完全分配"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:165
msgid "This stock item is partially allocated"
msgstr "此庫存項已被部分分配"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:193
msgid "This stock item has been depleted"
msgstr "庫存項已耗盡"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:297
msgid "Stocktake Date"
msgstr "盤點日期"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:301
#~ msgid "Show stock for assmebled parts"
#~ msgstr "Show stock for assmebled parts"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:315
msgid "Show stock for active parts"
msgstr "顯示激活零件的庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:326
msgid "Show stock for assembled parts"
msgstr "顯示組裝配件的庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:331
msgid "Show items which have been allocated"
msgstr "顯示已分配的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:336
msgid "Show items which are available"
msgstr "顯示可用的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:340
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:38
msgid "Include Sublocations"
msgstr "包括子地點"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:341
msgid "Include stock in sublocations"
msgstr "包括子地點的庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:345
msgid "Depleted"
msgstr "耗盡"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:346
msgid "Show depleted stock items"
msgstr "顯示耗盡的庫存項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:351
msgid "Show items which are in stock"
msgstr "顯示庫存中的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:356
msgid "Show items which are in production"
msgstr "顯示正在生產的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:361
msgid "Include stock items for variant parts"
msgstr "包括變體零件的庫存項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:365
msgid "Consumed"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:366
msgid "Show items which have been consumed by a build order"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:371
msgid "Show stock items which are installed in other items"
msgstr "顯示安裝在其他項目中的庫存項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:375
msgid "Sent to Customer"
msgstr "發送給客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:376
msgid "Show items which have been sent to a customer"
msgstr "顯示已發送給客户的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:380
msgid "Is Serialized"
msgstr "已序列化"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:381
msgid "Show items which have a serial number"
msgstr "顯示帶有序列號的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:386
msgid "Filter items by batch code"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:392
msgid "Filter items by serial number"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:397
msgid "Serial Number LTE"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:398
msgid "Show items with serial numbers less than or equal to a given value"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:403
msgid "Serial Number GTE"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:404
msgid "Show items with serial numbers greater than or equal to a given value"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:409
msgid "Has Batch Code"
msgstr "有批號"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:410
msgid "Show items which have a batch code"
msgstr "顯示有批號的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:415
msgid "Show tracked items"
msgstr "顯示已跟蹤項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:419
msgid "Has Purchase Price"
msgstr "有采購價格"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:420
msgid "Show items which have a purchase price"
msgstr "顯示有購買價格的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:425
msgid "Show items which have expired"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:431
msgid "Show items which are stale"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:436
msgid "Expired Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:437
msgid "Show items which expired before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:443
msgid "Expired After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:444
msgid "Show items which expired after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:450
msgid "Updated Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:451
msgid "Show items updated before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:456
msgid "Updated After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:457
msgid "Show items updated after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:462
msgid "Stocktake Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:463
msgid "Show items counted before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:468
msgid "Stocktake After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:469
msgid "Show items counted after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:474
msgid "External Location"
msgstr "外部地點"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:475
msgid "Show items in an external location"
msgstr "顯示外部庫存地點的項目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:528
#~ msgid "Delete stock items"
#~ msgstr "Delete stock items"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:595
msgid "Add a new stock item"
msgstr "添加一個新的庫存項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:604
msgid "Remove some quantity from a stock item"
msgstr "從庫存項中刪除一些數量"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:615
msgid "Move Stock items to new locations"
msgstr "將庫存項目移動到新位置"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:622
msgid "Change stock status"
msgstr "更改庫存狀態"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:624
msgid "Change the status of stock items"
msgstr "更改庫存項的狀態"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:631
msgid "Merge stock"
msgstr "合併庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:633
msgid "Merge stock items"
msgstr "合併庫存項"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:642
msgid "Order new stock"
msgstr "訂單新庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:653
msgid "Assign to customer"
msgstr "分配給客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:655
msgid "Assign items to a customer"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:662
msgid "Delete stock"
msgstr "刪除庫存"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:138
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:164
msgid "Test result for installed stock item"
msgstr "已安裝庫存項目的測試結果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:195
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:214
msgid "Test station"
msgstr "測試站"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:236
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:288
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:359
msgid "Edit Test Result"
msgstr "編輯測試結果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:290
msgid "Test result updated"
msgstr "測試結果已更新"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:296
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:368
msgid "Delete Test Result"
msgstr "刪除測試結果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:298
msgid "Test result deleted"
msgstr "測試結果已刪除"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:312
msgid "Test Passed"
msgstr "測試通過"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:313
msgid "Test result has been recorded"
msgstr "測試結果已被記錄"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:320
msgid "Failed to record test result"
msgstr "記錄測試結果失敗"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:337
msgid "Pass Test"
msgstr "通過測試"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:386
msgid "Show results for required tests"
msgstr "顯示需要測試的結果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:390
msgid "Include Installed"
msgstr "包含已安裝的"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:391
msgid "Show results for installed stock items"
msgstr "顯示已安裝庫存項目的結果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:395
msgid "Passed"
msgstr "通過"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:396
msgid "Show only passed tests"
msgstr "只顯示通過的測試"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:401
msgid "Show results for enabled tests"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:38
#~ msgid "structural"
#~ msgstr "structural"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:39
msgid "Include sublocations in results"
msgstr "在結果中包含子地點"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:43
#~ msgid "external"
#~ msgstr "external"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:44
msgid "Show structural locations"
msgstr "顯示結構性地點"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:49
msgid "Show external locations"
msgstr "顯示外部地點"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:53
msgid "Has location type"
msgstr "有位置類型"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:58
msgid "Filter by location type"
msgstr "按位置類型篩選"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:105
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:160
msgid "Add Stock Location"
msgstr "添加庫存地點"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:129
msgid "Set Parent Location"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:149
msgid "Set parent location for the selected items"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:76
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:81
msgid "Removed"
msgstr "已刪除"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:205
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:220
msgid "No user information"
msgstr "沒有用户信息"

#: src/tables/stock/TestStatisticsTable.tsx:34
#: src/tables/stock/TestStatisticsTable.tsx:64
#~ msgid "Total"
#~ msgstr "Total"

#: src/views/MobileAppView.tsx:25
msgid "Mobile viewport detected"
msgstr "檢測到手機視圖"

#: src/views/MobileAppView.tsx:25
#~ msgid "Platform UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."
#~ msgstr "Platform UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."

#: src/views/MobileAppView.tsx:28
msgid "InvenTree UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."
msgstr ""

#: src/views/MobileAppView.tsx:34
msgid "Read the docs"
msgstr "閲讀文檔"

#: src/views/MobileAppView.tsx:38
msgid "Ignore and continue to Desktop view"
msgstr "忽略並繼續到桌面視圖"

